[黑警家屬搏洗底] [低學歷整容西] 為何斯德哥爾摩集會沒有三家姐a.k.a.瑞典媳婦 (4)

精彩重溫：為何斯德哥爾摩集會沒有三家姐a.k.a.瑞典媳婦
[屋企人做狗][叫手足自焚] 為何斯德哥爾摩集會沒有三家姐a.k.a.瑞典媳婦 (2)
[姐夫做狗仲呃人講發夢嘢][整容虛偽西] 為何斯德哥爾摩集會沒有三家姐a.k.a.瑞典媳婦 (3)

上回上回提到三家姐比連登巴絲踢爆：
1. 唔肯去瑞典港人集會、唔肯share文宣
2. 聲稱分享文宣無用，叫手足自焚爭取輿論
3. 姐夫Ryan Shum做狗仲叫followers同佢講心事同發夢details，推高佢個account嘅interaction rate搵錢，食人血饅頭
潛水多日之後終於認姐夫做狗 仲呃人講發夢嘢
但據三家姐所知 佢聲稱水狗姐夫無上過前線

水警就唔會上前線？咁喱啲係咩黎？
香港浮屍案很離奇！消防員分析6疑點：屍體很新鮮、水警異常勤快
以前水警不會做打撈屍體的工作，都是消防人員。水警船只能用手撈，很容易造成遺體不全，有礙調查結果。最近水警卻搶著做，令人不解。

癲狗日報：現時黃大仙既警察係水警
記者：警察背部寫有MAR字樣，代表係水警

三家姐捐錢比立場 比巴絲踢爆之後又del story

From 茄湯三小：

依加先叫人捐？

相期邈雲漢：
Mon得好貼喎馮Ansker葆琪女士
嗱，我就最公正嘅！立場呢，佢咸豐年前做樹窿嗰陣有share過一次某妹豬嘅呼籲嘅（係人哋叫㗎咋又係！）
不過大家睇睇2019/07/03呢個story嘅態度同依家畀人踢爆咗之後幾唔同

三家姐你真係好假好虛偽呀！
七月全世界吹雞課金立場嗰陣原來你冇捐
依家先亡羊補牢，如果真係等你救命死撚咗啦
三家妹們諗諗佢依家係做show定真心啦🤔
唔想做表情撚㗎～但佢個🤔真係用得好撚閪
依家扮哂嘢話記者好慘☹️☹️

比人踢爆之後幾個鐘內 三家姐又del咗個story
[/member][/quote]

三家姐最近又唔推文宣 口號又無講過 真係同路人？

三家to do list:
[☑️] 轉發文宣
[☑️] 捐錢畀立場
[ ]「五大訴求 缺一不可」
[ ] 「721唔見人 831打死人 101槍殺人」
[ ] 「光復香港 時代革命」
[ ] 轉發petition link
[☑️] 交代姐夫係香港警察事宜
[ ] 交代6月嘉里廣告事宜
[ ] 向讀者道歉曾隱瞞姐夫係香港警察 導致followers冒險同佢分享發夢嘢事宜
[ ] 交代整容事件 以及向前同事「闊條麵」及其他被公審人士道歉
[ ] 交代隱瞞婚禮化妝師Emily Fung為自己家姐 為無利益申報而致歉
[ ] 交代自焚論 並為自己不當言論致歉
[ ] 11月凱旋歸來 為港捐軀

瑞典媳婦？
三家姐自詡為瑞典媳婦，又話會分享到所見所聞
但成個page同啲書都講八婆嘢、性愛、酒精、生蠔同貓嘅？
咁唯有喺Q&A嗰陣問下三家姐斯德哥爾摩有咩餐廳、酒店同景點介紹啦

但點解一間餐廳同景點都講唔出嘅，明明三家姐成日出街食好西
唔緊要！咁問下三家姐邊間餐廳食生蠔最正！反正三家姐咁鍾意食生蠔，今次仲唔開正佢嗰範？

定性愛KOL？

自己開口埋口講做愛講sex
人哋問佢一星期啪幾多次又鬧人
嗯？又精神分裂？

同場加映：中五學歷大作家 VS 立法會議員 如何應對比人罵食洋腸

勵志小故事：僅持中五學歷 三家姐終成誠品排行第一大作家
大作家Daphne近期好文
9 February 2018 · 「到底點先可以忘記一個人呀？」

五香牛腩 2019-07-02「到底點先可以忘記一個人呀？」

19 March 2018 · 上回提到原來好多人都唔夠愛自己

《如果他夠愛你》2019-07-23 上回提到原來好多人都唔夠愛自己

4 October 2018 · 最近和一位曾經會經常聯絡嘅朋友，不再聯絡了。

暫交 2019-08-06 最近和一位曾經會經常聯絡嘅朋友，不再聯絡了。
[url][/url]

通常專欄作家會喺專欄post咗文之後先upload上自己page/blog
點解喱篇早咗幾個月出黎呃like
7 March · 《妳》

First Date 2019-06-04

19 December 2017 · 最近同老公好沉迷一個真人show，睇到欲罷不能，個節目叫First date，世界各地有好多個唔同版本。

First Date 2019-06-04 最近同老公好沉迷一個真人show，睇到欲罷不能，個節目叫First date，世界各地有好多個唔同版本。
[/quote]

面容進化圖

靚靚下巴仔

Lip filler 港產Kylie Jenner

更多三家姐自稱天生麗質語錄請見：

疑似買貓扮領養

最新消息 Anita已經比三家姐block
致100毛公開信：

新 po 一推
無人可以從連登帶走 SM39J

留名
三鳩姐扮委屈呀？
黑警死全家！
全香港每日都有人騷擾你呀
Block 哂全香港黃絲啦

個to do list越黎越長，三家姐跟唔跟得切ga？

Lihkg loves sister 3 (sm)

Lihkg jais

比較想三鳩姐講清楚係咪我地屈狗妻Emily Fung係佢家姐

連入門版口號都唔講 個list愈黎愈長係佢嘅問題
未見過同路人連五大訴求都唔講囉

如果有人無端端話Emily Fung係我家姐我直接講一句唔係就搞掂啦，駛咩隱隱悔悔？

擺明身有屎

三鳩最新嗰post真係好撚假，扮哂受害人

快啲出嚟講化妝師Emily Fung唔係你家姐喇？我地等緊炒車呀

新post留名

我都覺得好撚奇怪
係瑞典咁撚貴嘅地方 竟然有得領養英短
直接講句買咪算

唔知幾時block我

新post一推，黑警死全家
咁撚樣食人血饅頭都得 佢6月返香港主因疑似係幫嘉里酒店賣廣告，但包裝成趕住返香港抗爭。

兩日前先喺上個post #947話三家姐唔po 1020九龍大遊行文宣
今日
Hej mon po sister 3

自稱同路人嘅三家姐 幾時講「五大訴求 缺一不可」同「光復香港 時代革命」

好似block咗
盲粉都支持39 block9你呀
同中共一樣咁一言堂 同777一樣活在自己嘅echo chamber
不要任何反對聲音 解決所有反對人士

唔係呀仲見到
快啲block撚柒我啦 好驚以後無得睇鳩蛆呀

Block 哂D 留言 得返勁少comment

三鳩block 得咁快，佢真係除咗mon post 就無嘢可以做

無返工又準備回港搵真銀
自然要mon到實一實
唔想好似大佬B咁玩完嘛
人地假假地都係誠品華文排行榜第一嘅作家

嗰陣都奇怪點解英短咁易有領養
而唔係啲普通貓
不過心機重 又想r光環嘅bitch係咁
睇佢成日講身邊人嘅是非 同叫手足去自焚都知佢心地唔好
虛榮心嘅嘢唔係個個人都好似阿Daphne Ansker咁重

屋企人做狗，叫人同佢講心事但唔利申，再幫黑警洗白，罪大惡極

買唔係問題，但買完扮領養好虛偽

佢由頭到尾都虛偽啦
佢同程仔嗰啲所謂深情對話真係睇到都打冷震

分明鳩作啦屌
老公唔撚識中文 吹水都無人知 只有佢自己心知

隻貓都要俾三鳩姐加戲份，佢個程仔又點少得呀

三鳩姐，你真係好撚柒鳩肉酸
痴線西同anita對你嘅指控全部都係基於事實之下講嘅，你根本完全冇反駁嘅餘地，拎唔到證據出嚟，就唯有話人鳩揣測同幻想，只可以屈返人轉頭囉

俾人抄個濕鳩名都打一大篇垃圾文屌到人哋仆街再加畫埋人個樣爆埋人個名，而家話俾人幻想同鳩揣測喎，以你性格仲唔大大聲屌撚柒人咩？點解而家淨係識得鳩縮mon po del comment block 人呀

唔好以為加啲粗口就好似好理直氣壯好有理有據咁啦，咁樣只會顯示到你好柒好核特咋

輕輕一推

岩岩Like左人地屌佢d cm就俾佢Block
勁撚似依家個政府 唔撚岩聽就殺人滅口 一個不漏
仲話同路人wo
恥與為伍

呢位三家粉知唔知到一般北歐男model咩樣咩身型？竟然建議毒男程仔做model？

同你情況一樣
有無咁淆呀3鳩姐

39姐block晒啲haters
仲會剩返幾多followers 呢

Hi 傻鳩
幾時先拎到Ig official 藍tick呀

我地阻住佢俾903簽做dj呀
梗係要整靚個Ig 先 呃下人啦
況且佢最擅長既路係做樹洞 係幫自己洗底呀

程仔有係產連登睇呢個Po呀
你咁撚得閒逐個block
一撚定有mon post 啦
介紹我地俾你老公識呀嘛

其實三家姐講到唔再忍咁慘，想問下佢真係有忍過？

佢只係扮呑聲忍氣幾日咋，等同林鄭落區一次扮聽意見，就話做左野。佢明明之前仲好威咁屌鳩人，叫人自焚。

係我就唔忍啦，除非人地講ge係真啦咁無辦法

收皮啦 佢會忍？
人地講撚中哂佢D 黑歷史就扮唔回應 俾人屈
你平時俾人屌少少都屌到人上天花板啦馮葆琪
今次俾人講哂真野出黎就唔回應？ 你真係俾人屈你忍撚到咩
食洋腸啦你

39：你有咩資格笑我食洋腸 我都未笑你食脆皮腸啦臭閪

Hi Mr Anska
程仔係咪上緊連登呀？
哎呀 唔記得三鳩乜鳩都係作架Tim
程仔點會用小學雞英文問how to go to lin heung呀？
點解上網會用”go” 既？ 中五畢業個個

正一臭閪

佢同林鄭咪同路人囉 屌佢老母

呢條女一向唔buy，不過香港人最鐘意呢種人

佢新東補果陣喪宣傳天琦又話佢型又拎左張文宣貼係poster而家又隻字不提係咩居心

笑而不語

hi b

係咪覺得男朋友比三家姐拎黎r光環

oh hello b

冇follow 所以冇得unfollow, push

係
佢果陣仲要叫人介紹天琦比佢識
咁撚簡單呢八個字都講唔出口想用政治上位佢真係唔洗旨意

光復香港時代革命
梁天琦我等你呀

見到三尻姐依家Po文宣真係覺得好撚作狀同嘔心

佢點會啊，人地行近佢個瑞典老公小小就以為人地想食佢老公，又開po 吊人又show介指，地盤意識咁重，你話唔係狗親戚我都唔信啦

其實佢邊撚個嚟
點解會咁出名

精警

Btw身邊有啲妹豬，之前一路見到三鳩扮哂同路人但又被拆穿都無乜表示，依家三鳩被揭發買猫扮領養，同埋疑似棄養之後，都開始屌三鳩。有啲妹豬真係緊張動物權益多過民主自由

喺fb寫19文的
我都唔明點解喱啲文會咁多人睇

推

有冇人記得佢有篇文講啲架妹姣程仔
佢最後露出隻婚戒再橋起啲頭髮 擊退架妹

中五學歷靠陰道移民打埋啲完全唔通順巴文想扮才女
慳啲喇

平時都係追下post未留過言
岩岩見到佢咁撚串咁開post咪comment下囉
點知半個鐘都冇就比佢Block左
佢啲氣量同佢對波一樣咁細咁假 明明係飛機場學人去隆胸 明明係小氣西又扮哂大方

記得篇文話喺lkf嘛
仲有一篇去旅行 個架妹receptionist煩住程仔
開page早期仲話有個瑞典女人 化名派大星 送上門搵程仔

仲要hashtag 支持領養代替購買

依家like啲反對聲音都會比39 block

其實一直唔明佢紅啲咩
點解咁多人買佢啲書 作啲文又唔係好睇
又唔係有意思
有冇fans答到我中意佢啲咩

KOL

之前係fb睇到佢啲文就覺得佢好造作 文筆又差
佢係扮哂親民所以啲呀妹先咁受落姐
睇下佢幾時block埋佢啲米飯班主 斷自己米路

佢住瑞典，咁同香港都有6個鐘時差，佢係咪諗住之後唔瞓都要繼續mon post block 鳩人？

三鳩姐唔夠瞓，整容整幾多都唔靚架

睇佢啲 comments 都唔係好多 都唔過100
又 block左人 清唔清楚自己既 target audience

睇完呢個post再睇番佢Ig真係好嘔心
又要扮晒愛香港 中意香港 好心痛香港變成咁有

其實三鳩姐啲文，同Beauty Exchange，啲鳩心靈雞湯無咩分別。

成日愛情專家咁上身，再包裝到自己個老公好到天上有地下無吸引左啲咩？

就係一班同樣鳩鳩地嘅港女，幻想住自己有三鳩式童話婚姻。打打下飛機佢地慢慢變成死忠，不時想向三鳩取經，變成XX媳婦，出書呃Like。

我身邊大把人（包括我自己）都係同外國人拍拖，但係呢，我同我啲同事就無一個會打鑼打鼓去吹奏自己個外國老公食碗雲吞面都講香港加油喇，要付出？大把居港外國人付出比你兩公婆多啦，搬返香港就好大付出？係班鳩粉先會同呢條三鳩姐一齊圍爐。

仲未del
睇嚟真係好想啲三鳩粉狙擊返我
你咁樣係唔會令到我驚㗎

點解我睇唔到嘅

我都唔知

咁撚港豬
果然咩人有咩followers

不推文啦不如
唔好搞到上熱門阻住啲正經post
佢又唔係咩大人物
話知佢其實係藍都冇人想理

佢啲post都推咗好一段時間
要知嘅人都一早知道晒啦

巴打我明你意思，但係睇哩個post依家嘅回覆速報，都唔會推到上熱門啦，推唔推文回覆嘅作用其實好細

同埋上得連登，真係只係望吓嗰熱門page就算？唔識自己望吓時事台、政事台？咁大個人自己識去乜嘢台睇嘢喇

屌highlight 個「不反對通知書申請中」做乜鳩？
你估個個都好似你咁蛇quare唔敢出咩？
坐咗幾耐監呀佢？晨早冇不反都唔撚理㗎啦啲人
不過唔怪佢，佢連喺瑞典咁撚安全都淆底唔敢出，
真係好懷疑佢11月番到香港點撚樣幫手？

No offence but 髮線高到乜咁好心就唔好拎出嚟講啦

題外話 佢真係好撚毒撚同見識少
啲摺杯晨撚早有得比買啦
成都鳩日都以為自己發現新大陸
一生愛潮爆

（善用不推文回覆呀咁多位！依啲人唔值得上熱門）

講程仔呢幾個留言都有一個負評
Hi mom po 三家姐
你當程仔係男神又post佢d相就預左比人評頭品足啦

三鳩姐睇嚟真係唔駛瞓，繼續零晨點幾鐘mon post 喇

真心覺得佢成日讚程仔係吹大咗好多，一post相就真係笑而不語。三鳩成日都出啲懶係麻甩嘅自high鳩文，但佢對自己嘅信心又咁低，覺得全世界女性都會搶走佢老公，其實都好自相矛盾啦。結論就係佢無乜見過靚仔囉，我辦公室啲同事都大把高大靚仔過程仔仲要無甩頭髮架

我自己冇用熱門功能
而係呢半個月我就見到個post不斷係吹水台浮面
所以唔係淨係阻唔阻住熱門既問題

唔係每個人都有咁多時間慢慢睇有乜野post
最多人會睇到既，就係最新有人覆既post，甚至係直接㩒熱門黎睇
呢個post已經去到(4)咁係咪應該正視下個問題呢

又唔撚係真係出名、有影響力，佢呢d八卦野對香港可以有乜撚野影響？
唔好淨係downvoted啦好唔好

偽黃、狗隻家屬已經好值得討論
如果你話對香港乜撚影響既話，其實吹水台好多post 都無意義，加上碌一下有幾麻煩 ？ 應該快過你打呢段野啦
呢啲係討論區，有討論既自由，輕鬆啲啦

無睇一晚 佢竟然做到人肉微博過濾同禁言。

佢真係好撚怕責任上身，推個文宣 要highlight 不反對通知書申請中，係脫左節幾耐。每日block人 mom po真係好忙

一路捽住隻貓 一路mon住ig block9人

留個名食花生

講明先，我呢啲P牌仔係推唔到po嘅

一隻手掌拍唔響
如果呢個真係如你所言係一個圍爐po又點會俾我哋推得起呢？
推唔推得起，浮唔浮面都唔係我哋幾個控制啦
推得起咪即係有人想睇，有人留意
有更加多值得人睇，值得人推嘅po，我哋自然會沉低㗎啦

巴打我明白你好緊張香港，好緊張時局
或者你覺得冇意義冇意思冇嘢好睇，唔好佔空間
但唔代表成個連登嘅所有用戶都冇人想睇
講到底，連登都係一個自由市場嚟嘅

而且每日已經好大壓力、好痛苦，放底兩分鐘做啲放鬆情緒嘅嘢，例如入嚟笑下條39，亦不為過姐

Share個文宣都好似驚比黑警入佢煽動 難睇到
11月返到咪幫手做樹洞 同主力幫手賣廣告

其實39唔衝出黎柒就唔會上熱門
個po依家推得咁慢唔會上到啦
今日印度仔個lunch post都上咗熱門
佢成個post仲無聊
但討論區原意就係百花齊放
喺喱個時勢 大家心情都差
睇喱啲post嘅巴絲都係想輕鬆下
唔代表唔理時政嘅

btw，你講到要「正視呢個問題」呢個咁嚴重同嚴肅嘅層面
1）產生呢個問題嘅唔係我哋一班痴線西，而係39，你去叫佢出嚟回應同面對，我哋咪摺埋囉
2）如果呢個po真係一個「問題」，你要report post就去搵連登admin啦。連登admin容許我哋個post繼續存在，咁你「正視問題」嘅講法亦不成立。

連登幾時變成政治forum
連俾人講句是非嘅自由都冇

可能一邊出「專業廣告」，一邊幫大家打打氣
BTW 唔知佢到時會唔會改PO三家貓呢

睇Anita fb d人話like過屌柒三膠蛆cm既都比佢block
有個話留左言唔洗一秒就比佢block左
大佬呀 有冇咁得閒呀

Anita到底何方神聖
好勁揪
唔好得罪女人呢句係真

Meep巴慘成呃like condom

對佢黎講有藍tick威過考第一架

之前仲乞到美白牙齒

未考過第一又點知有幾威

同pkj一撚樣

惡過共產黨

書店啲質素好低 買佢啲垃圾書啲人仲低
我唔明點解會有人買啲冇內涵既書

唔留班都偷笑啦 仲話考第一

昆蟲都驚
唔怪得唔夠膽去瑞典集會啦

留咗唯一一個comment tag個個frd話”三家姐竟然block埋你” 就比佢block9咗

嘩 依家只要唔係留讚佢嘅comment都會被block
惡撚過共産黨

佢人生淨係mon ig同fb

點解佢仲唔block我
又話會block撚柒我嘅39

Block 哂D 人仲邊有人follow 你呀？
咁點拎到藍tick呀？
陰公囉

要幾多人follow先有藍tick?

有堆戇鳩死忠

same 佢都未block 我 等啊姐得閒啲再追擊佢先

妖，咁樣不如成個ig 整做private la

「Block9人好治癒，突然連ta姐都不怕了。」
乜撚野叫抱抱樹好治癒呀大作家
仲要有盲粉附和來個瘋狂擁抱

今次39姐可以做埋瑞典自焚界kol啦
有冇巴絲想一齊去幫39成名國際揚威海外

大佬呀，我係程仔都自己嚟啦，求佢咪越幫越忙添呀
30歲人連炒個蝦仁炒蛋，啲蝦仁都唔L熟
39除咗營多之外，仲有咩經佢手係放得落口？

洋腸
大大碌洋腸

呢排39日日po啲紅葉相，又攬樹咁
係唔係因為呢排俾人狂笑佢咩瑞典地方都唔識，未去過，所以日日扮有出街？

惡撚過共產黨，啱架啦，留返係自己個圈子入邊打飛機啦 咁撚叻，咪撚上黎mon post啊 39蛆

性格太西了 unfollowed

仲有食完譚仔大辣個孖潤腸咀

依家終於得閒，又撚吓三鳩姐

你唔好以為放隻猫喺朋友屋企就過到關，疑似棄養都會report你呀

推，最撚憎呢d人

39一係只計畫返黎香港短住一排然後返返瑞典，一係打算搬返黎但唔帶隻貓走棄養隻貓
是但一樣都係講緊大話

唔怪得39咁有信心帶程仔返香港啦，一早就有留意定嘅

岩岩想講

想settle之先接隻猫，哩個藉口真係好假 真心愛猫就要一齊走喇，已經搵到地方住，香港又係佢成長嘅地方，帶埋隻猫返嚟唔係難唔難、settle唔settle 嘅問題，而係一個錢字囉帶猫返香港，運費貴、而且多檢查，三鳩睇怕係怕煩貴，就由得隻猫留喺瑞典

真心問，佢會留意新聞架？純粹唔想高估三鳩姐

push

呢個理由真係好撚on9
係咪佢settle down咗隻貓就可以唔駛搭飛機唔駛驚？

臭八婆

同你一樣諗法
三鳩真係無腦架，唔通你住夠十年再接隻貓過黎隻貓就易d settle. on99 成班讀者真係信佢個白癡藉口
三鳩正仆街黎架。平時消費隻貓呃like呃訪問，返香港屋都租埋都唔預埋隻貓呀

佢仲好意思借佢隻猫嚟開多個ig, 佢唔好諗住借頭借路大家就唔記得，其實佢利用自己隻猫吸人氣賺錢

佢隻猫嘅ig好似都幾多followers,動保妹豬快啲醒

咁驚搭遊輪去St. Petersburg 再搭西伯利亞鐵路再轉京港高鐵返香港囉，無飛機喇掛

要駛咁多錢，三鳩一定係不了啲錢慳返可以食到好多生蠔架

認真咩？ 連依啲都要讀報料先收到風？
1. 平時真係有follow開新聞唔會唔知
2. 如果你香港班朋友都係有心支持冇理由Instagram/ Facebook 冇share過

究竟佢係咪籍貫潮州⋯
你真係好撚柒鳩虛偽呀39

讀者*

所以我之前就話唔覺得三鳩有睇新聞，香港會唔會改海外醫生嗰考試佢點會留意。佢想搬返香港都係為咗自己啫

唔好高估三鳩姐嘅能力，鳩嘢除外

分分鐘你問佢五大訴求係咩，唔準諗即刻答佢都答你唔到

點解幫手po文宣都要帶咁多頭盔？
講到自己咁撚黃 但po張咁既文宣都要利申咁多野？
你唔見大j 謝曬皮 會係咁叫讀者自己考慮下？
仲有呀 真係黃個d 唔撚會日日話自己愛香港 係黃架 唔該啦

同乜撚嘢路人
死開啦 香港唔歡迎你

又要班讀者信你係黃
但又要驚得罪出版社
咪要咁樣係到暗示 避忌囉
司馬昭之心

咩人有咩讀者
喺Instagram見到啲仲like緊佢嘅friend 真係恥與為伍
是非黑白都唔識分
好撚蠢

Ta姐ho ball 上船玩 冇網上都日日set定時間撚39 等佢冇教好瞓

岩喇！反正佢就黎會返香港做前線絲，宜家習慣定早睡早起，返到香港就可以零jetlag 直接衝去前線做民主女神喇

喱單好耐啦 而且target一日內已經meet到
但大家可以繼續捐 個target只係basic支出

不過喱個ig story證明咗三家姐平時淨係上fb同連登mon po
因為喱個kickstarter上哂連登熱門同新聞
就咁碌過熱門都知發生咩事啦
between, share個捐錢post都戴哂頭盔真係好核突

不如所有廣告都利申返自行考慮參唔參與，同39本人無關，只係幫手share啦

ta姐好波 39又要捱多一個禮拜夜了慘慘豬

喂喂黑警家屬 企開啲啦 屌你老母
連五大訴求同光復香港都無講過 咪撚再扮同路人

on9，又話上開連登點會唔知，Facebook 都大撚把料啦

本人言論不代表自己立場

3鳩姐突然咁講

Sulli

佢用呢招想扮自殺扮抑鬱？
39j，你當年夠公開欺凌闊條麵啦？ 人地夠唔開心好辛苦，你有理過咩

嘩屌我而家先見到呢個post
一直唔like呢條女好耐

痴撚線，你自己個page有幾多個post係笑鳩人地啊 屌你老母真係好撚嘔心

呢條女d行為真係好撚肉酸
依家人地講真相出黎 就出post扮可憐

39你食屎啦 抽Sulli水， 知唔知人地係經驗左啲咩呀，成個成長到後期抑鬱係發生左咩事。佢為左活出真我，犧牲付出左啲咩，你依啲毫無立場，淨係諗 搵錢 賣廣告 做形象既人 行開啦。

你到依家都淨係睇到 個人利益呀， 淨係諗 飯轉黑啲批評 搞到依家 唔知cap唔cap到下本書水。

食屎啦你 唔好借Sulli 講自己，要講用自己把口 呀 仆街 自私撚

好撚嬲呀

佢個story 係咪同自己講架？
係囉 一陣你搞到你d ex呀 前同事自殺點算？
同班盲粉係到圍爐笑鳩人 你個D 就唔係酸言酸語？
做得衰野多要還架

好心啦，佢居然攞自己同Sulli比，佢依家係咪又食人血饅頭呀。Sulli面對嘅同三鳩完全喺兩回事。

三鳩係扮哂手足出嚟搶光環、扮哂唔識自己家姐Emily Fung嚟推介佢化妝、抄文扮寫作、叫人自焚又唔道歉、疑似整容但又唔扮天生麗質、疑似買猫又扮領養... 三鳩係因為虛偽而被人屌，Sulli係做自己但嗰社會風氣太保守而受批評，完全兩件事三鳩唔好喺自己臉上貼金啦

馮葆琪我屌你老母臭閪啦
當初唔係好撚威上網公審你舊同事闊條面咩？
同讀者講嘢就串柒柒
家陣唔撚駛還呀？做移咗民撚貓廢中做得你咁開心
前幾日俾呢單嘢我老細睇
佢男人一個睇完都話 ：呢條女又樣衰把口仲咁撚臭 抵佢俾人屌啦怪得邊個

屌條 仆街39 根本唔撚知 Sulli俾人惡評啲咩 出黎 係到扮感同身受。 39你好睇下新聞先

我身邊有好多朋友depression 有suicidal thoughts
佢地唔會咁樣publicly post online 搏人pm佢地求關心
最多只會warn啲close fd
因為佢地只會覺得全世界依家先關心佢地好煩

再講 三家姐性格咁要面 咁強勢
有咩唔鍾意嘅就block人
佢咁樣同佢一直做嘅嘢係有出入

作為一個睇住好多朋友因為depression而好痛苦 亦都一路陪住佢地嘅人
睇到喱個story我係好嬲 三家姐連depression都要消費埋！

同埋佢根本無反省過點解會比人狙擊
自己一路以黎做啲咩衰嘢先加加埋埋一次過比人踢爆
1. F.5 grad 扮 HKU grad
2. recommend 家姐MUA Emily Fung 扮 唔識
3. 賣廣告搞簽書會返香港 扮 因為支持返送中返香港
4. 明知自己係黑警家屬 身分敏感 扮 黃底 做樹洞聽發夢心事
5. 整容 扮 天生麗質 叫人love yourself
6. 一結婚就冠夫姓 改名換姓 扮 仲用緊香港個名
7. 買名種貓 扮 領養
8. 無表過態 連口號都唔叫 扮 黃底 叫人加油 Po文宣又秒del
等等...

仲有 喺page到 4年黎公審過：
1. 身邊嘅朋友(如 wtsapp group兩分鐘唔覆就屌人）
2. 前同事（如 闊條面）
3. 前度ssss
4. 程仔朋友（如 WHO Internship嘅同事「海綿寶寶」同「派大星」）
5. 陌生人ssss（如 瑞典香港人同LKF架妹）
喱啲人比你喺網上公審就唔會唔開心嘅？
至少好肯定闊條面喺公司實比人笑到面黃

依家三家姐比人踢爆所有大話就扮depression 扮可憐
想guilt trip所有講真話嘅人 好可恥
同林鄭下下扮喊 logic一撚樣

仲有位叫「容嬤嬤」嘅人
發現呀三鳩蛆未出樣前永遠最中意醜化自己身邊d女性

講得好，此回覆一定要耐唔耐就re-post

食屎啦你 39 十月先開始俾人 理性批評 全部係有根有據架

Sulli十五歲出道呀廿一歲開始離團決定唔想隱瞞大眾自己個性你拎自己同人比？

你番去研究下 人地發生左咩事先 我勸你收手 唔好得罪 韓圈飯

你依個呃飯食既西以

偽黃仲賤撚過藍絲 幾時收皮呢條大話精

屌 仲打埋呢啲濕鳩caption 係人都知唔係三鳩姐整啦你咁撚死蠢 仲要遲咁多日講

屌你老母三閪姐 當初你開撚曬公審你舊同事你有冇諗過佢感受 你冇資格同雪莉相比 滿口大話又自私小氣嘅偽黃 你做撚曬啲錯事又唔認錯 除咗冇打人之外你同死黑警都差唔多。咪繼續block鳩人囉 睇唔到反對聲音就以為冇？自己幫自己social media 裝防火牆阿？

嘩 喱個耐到唔記得咗
容嬤嬤當時就算幾煩幾chur
都只係想同佢做個朋友啫
始終瑞典無咩華人 喺嗰邊又只係得個老公同bb女
三家姐又block人又盛 又上網連寫三篇文公審人cls
重點係 當時三家姐都係扮有depression
點解我咁肯定係扮？因為佢話佢個depression係會攻擊其他人

雖然患者係會自殘 但depression係同暴力傾向無關

加埋佢喱單扮嘢前科
極懷疑佢又係消費depression

絲打你有4個post要追啦

其實佢係邊個

本來依排三鳩都只係mon吓post，block啲異見人士、出兩張膠相，都算好撚平靜，佢嘅性格咁要面（但又無料），俾人質疑又反駁唔到（三鳩一定唔係清者自清，佢從來無清過），到星期六夜晚終於忍唔住又要出吓ig story抽Sulli水，食人血饅頭

夠膽出story 但唔夠膽出post,係咪怕block唔切批評你嘅comments 呀？

仆你個街，真係睇到就燥咁你個時話人闊條麵同差唔多開哂人全名個時又有無諗到你都係度欺凌緊人，人地又有幾傷心幾慘呀？大佬你quit jor 份工姐，人地仲要係個行生存架屌你
仲有，唔該搞清楚，依度屌鳩你嘅每一個人，包括同塔姐篤你灰嘅中同、舊同事都唔係酸你，全部都只睇唔過眼你嘅行為，對你嘅指控都完全係基於事實。而一個post 可以令到咁多舊同學同事空群而出衝出黎指證你，你係咪都要反省下自己30歲人點撚解可以有咁多人唔妥你到陳年往事都拎返出黎篤鳩你？
最後，大家屌你嘅最終目的都只有五個:
1) 澄清你同Emily Fung 關係同解釋點解當時無清楚寫明同佢關係
2) 唔好撚再用咩柒年少無知黎逃避你開人全名嘅網路欺凌行為，正正式式同當事人道歉
3）正式同比你叫自焚嘅同路人公開道歉
4）唔撚好同copy & paste 呃稿費同污染香港文化界
5) 既然你咁祟尚天然美，作為一個KOL 請你清楚交代你到底有無整容，唔好欺騙讀者

係架喇，做得KOL 行為就唔單只係為自己負責，你對你讀者都係有份責任，特別係你依種target 10幾歲到20出頭女仔嘅人，佢地價值觀思想最容易受人影響，所以我唔該你唔撚好再教壞佢地，最好用今次show 比佢地睇作為一個對自己所作所為負責，有錯就敢認嘅成年人應該係點！

呢條女由反送中前我已經唔like佢
佢開頭係好低調會遮樣
慢慢開始露少少 啲人又讚佢幾靚，慢慢就直情唔遮
佢露左樣開始每個post都係炫耀文，
曬佢個外國男朋友曬佢屋企曬佢生活
成撚日話自己好愛香港，屌未又係得個講字
次撚次靜係對住電視影張遊行相就叫關心香港
你真係冇撚資格話愛香港囉

好撚嬲呀，mental health issue唔係攞嚟抽水用架

[/quote]
喱到講得唔清楚
當時容嬤嬤太煩 三家姐一直block哂佢social media
之後有次飲醉酒 為咗容嬤嬤唔好再煩佢
三家姐就message同容嬤嬤9up話佢有抑鬱 會攻擊人
容嬤嬤好驚就block咗佢 三家姐亦達到目的
想睇詳情嘅 可以睇以下公審容嬤嬤嘅4篇文

100毛旗下作家 專出19港女文

屌佢收嗲啦
佢呢啲自私又自我中心以為所有人都會妒忌自己嘅西女人點會抑鬱自殺呀
佢笑鳩人係闊條麵叫人自焚嗰陣有無諗過人感受呀
佢愈講得多只會令人愈憎佢

個page明明sell瑞典 結果就淨係講是非同曬命
自己明明話愛香港 結果就原來返黎只係簽書同賣廣告

條三奸蛆好唔尊重 Sulli
已逝者都要比作抽水
有咩資格同人比
三奸蛆係自己由一開始
自己決定用扮嘢呃人去上位做 KOL
完全出於自願嘅機心計算
係你自己用真性情、正義、愛港
嚟搲 follower 同讀者
點知讀者挖晒你啲過去事實
從而對你質疑你嘅人格
覺得你乜都係呃人、作嘢、扮嘢
你憑咩用自己同 Sulli 比呀
你同啲罪犯比就差唔多
仲要比人斷正多多借口
唔認錯仲想屈返人
你唔係諗住用自殺嚟威脅個法官
再引用其他自殺悲劇者同自己比呀？

講得太好，要定期重溫。

本身唔係好知個位韓星既事，Google咗之後覺得兩件事性質完全不一。

前者係因為生於父權保守社會而受批評。後者39J係因為疑似講大話，開頭仲好威周圍鬧人叫人自焚，點知比人愈爆愈多，解釋唔到就開始發晦氣。

BTW 其實佢咁介意啲質疑同批評，應該唔上social media至係。

gchi

屌 唔撚鍾意唔好睇囉犯賤39
依個警世post係畀同路人睇㗎！躝啦你！
你Facebook唔係block咗ta姐喇咩？
既然大家都係屈你咁你驚咩姐？
真金不怕洪爐火丫嘛！
唔係好撚叻公審人㗎咩？
如果半句不實大可屌我哋老母㗎！
有屌錯你我會講對唔住㗎實

再同呢條39講嚟都曬氣
俾人屌咗4個po，連埋痴線西都5個啦
要明一早明咗，呢條八婆唔L曬反省自己架！
仲喺度訓緊，冇需要再同佢講人話
39諗嘢只有一個logic： 我永遠冇錯！千錯萬錯都係人哋嘅錯！

屌，繼自焚論後，再成功引起公憤！
咁多佢嘅舊同學舊同事爭住出嚟爆佢料屌佢，得罪咁L多人真係唔係冇原因！

屌佢唔敢出post,只係出吓story, 一來怕block唔切，三來佢根本無料寫啲乜嘢嚟出post

Mental health issues 唔係講笑架！抽水抽著火水呀屌你

快啲去埋ta姐度爆料啦
條8婆擺明唔L怕我哋，但ta姐一屌佢就驚到瀨

三鳩蛆真係好撚戇鳩
本身呢個post已經靜靜地每日得返我哋幾個推post
佢自己又要衝出嚟抽水食人血饅頭
係咪衰呀又搞到個post熱鬧返
得中五學歷仲要留過班智商係咪低啲？咁樣點做大作家呀？
不如用食人血饅頭嘅時間讀多啲書可能讀到個degree返嚟呢

唔知話佢叻定話佢蠢好
自焚又係，mental health又係
唔係最大獲，唔係最惡毒果啲佢都唔L拎嚟抽水㗎喎！

本身個人惡毒黑心咪衝口而出囉

做咩呀mon po39，一見到話要去ta姐度爆料就偷偷留下負評？

又嚟玩忍晦，扮完同路人又扮受害者，依家仲要扮有mental issue?
「離去」依個term可以解
1. 離開一個地方，用喺你度可以係指留番喺瑞典，離開香港
2. 結束生命，離開依個世界

好認真，你配得雪莉張圖無非都係想扮可憐扮係大家迫到你走上絕路，大佬呀，冇、人、屈、過、你、㗎！

大家想你回應，你就同柒婆一鳩樣，扮喊、唔回應、圍爐。扮黃都算，我最嬲係諗起明明你自己本身都最撚鐘意上網公審人、講鳩人壞話，身為一個欺凌者依家竟然同人講覺得慘？

我真心勸你，道歉然後收皮留番喺瑞典算啦
認真一句，增值自己、自力更生，做女人做到你咁樣乜鳩都靠人係唔撚化的。

屌，佢搵次出post 寫野之前用下個死人腦諗清楚自己打緊咩先得唔得呀 下下用個屎忽諗野，一係打垃圾，一係想撩交打

中五mk蛆（唔想話佢係mk妹因為佢年紀大過我）已經用曬所有腦細胞嚟諗點樣公審人啦 佢個腦係得呢啲㗎喳

唔覺得佢冇用腦
佢純粹係真心惡毒，黑心，冇人性
講多無謂狙擊到佢收皮最真際

同意！明明佢自己先最中意網絡欺凌，佢唔係天真到覺得無開個個人全名，當事人就唔會知佢講緊自己，然後就唔算係網絡欺凌下話？宜家做咩賊喊捉賊扮victim

絲打勁有耐性，一讚

個人意見，有啲人係唔屌唔鬆化嘅，三鳩就係啲咁嘅人。好聲好氣問佢要佢解釋，佢就當大家臭四。啲衰嘢比人揭發，又扮哂受害者佢慳啲啦，佢哩啲人係跌咗落地都要執返喳沙唔會認錯架

一個咁冇人性，咁惡毒黑心，咁虛偽，零自省能力，成日消費啲悲劇傷痛，開口埋口公審嘅人
我真係唔信佢會係真心黃

馮葆琪你千祈咪撚跪呀
繼續咁串啱㗎啦
真係未試過對一個KOL有咁厭惡嘅感覺
痴線西加Anita絕對唔會忘記你
唔狙擊到你條臭西收皮都唔撚係人
嗱咪話我唔撚教精你
你肯出嚟低聲下氣認曬d指控（整容扮天然，同家姐打龍通，買貓扮領養 etc）加誠懇道歉
我哋咪即刻收皮囉

仲要收皮咪撚再cap水食人血饅頭

真 真係未試過咁憎一個KOL
pkjenn都係最多笑佢7

屌！撳大家嘅留言嘅正皮撳到手軟
馮葆琪 daphane anska 你食撚屎啦
以為自己邊撚個可以同雪莉比
你真係好賤格好無耻

真係要好文一堆再推

係Daphne Ansker呀絲打

多謝三家姐隔空推post

今次佢自己搞一搞得撚罪埋韓飯，真係自己攞黎賤

係喎thx絲打
希望馮小姐三奸蛆唔好公審我啦

我真係唔撚信佢depression
係呀depression會咁好心機打咁大篇文公審人笑鳩人闊條麵呀
係呀depression會大聲夾惡叫人自焚呀
我自己以前都有depression我係完全唔想理人唔想同外界接觸
可能三鳩蛆同我呢啲凡人唔一樣 抑鬱都仲有心機笑鳩人啦

食屎啦你馮葆琪

我相信任何對抑鬱症有啲認識 甚至係患抑鬱症嘅巴絲
睇完佢喱幾個post嘅所作所為都唔會認同佢係有抑鬱
That's why 我一睇到佢個story我係真心嬲咗
接受唔到有人咁樣拎mental illness黎講

絲打講得好啱，起我底就知我咩料，屌佢老尾拎個有抑鬱症既人同自己比較？你係咁撚有同理心明白suill既話，你就唔會公審人闊條面叫人自焚又寫個瑞典超市收銀出黎比你班讀者圍爐打飛機啦。真係嬲到痴撚線，點解有啲咁既人

絲打呵番
我哋支持你！

佢個story 問”真的只有離開才能獲得體諒和理解嗎？”
我想答唔駛，你阿媽生你出黎好辛苦，你都似有一個真係愛你嘅老公，離開唔做KOL 我舉腳贊成，但如果因為你覺得有人唔體諒唔理解你而去做傻事咁係十分低能，因為依個問題有個十分簡單嘅解決辦法。
首先，唔係個個係你心入面條蟲，你唔講無人知你有咩苦衷更遑論想去諒解你。如果你唔再做KOL, 你真係可以慳返啖氣唔需要去解釋咁多，因為你嘅行為只係對自己負責，一言一行都唔會再有50000幾人睇住。
但如果你仲想做公眾人物KOL, 而你都堅持覺得所以人包括你d中同舊同事都係無的放矢，咁只要你拎證據去解釋大眾對你嘅懷疑，解釋當初咁做嘅原因，對於真係無得兜嘅就為自己做錯左真誠道歉，咁人地先可以體諒同理解你行為下話？

絲打
三家姐喱啲仆街唔會明白你嘅痛
但抑鬱巴絲仲有連登 我地點都會撐你地嫁

我依家唔撚加密要比所有人知，呢個女人係咩居心

好想睇你點覆同埋一定會po我出去，同佢啲讀者圍爐話我欺凌佢

絲打我地陪住你呀

點閒撚吓三鳩姐就得架喇，啲閪人係攞嚟屌、攞嚟撚架

我撐你呀絲打

9成9又玩block 人架喇佢, 家下佢仲惡過共産黨架嘛，玩人肉防火牆

多謝大家，我一定會撐到煲底相見個日架

個陣知道雪莉嘅事
都有諗39姐一定會消費呢件事
點知佢真係夠膽死消費
哇屌⋯真係好肉酸啊
愈揭愈醜，做呢行心地真係唔可以差
一衰咗道歉都無用，佢把口仲要咁醜
心地咁差，每次都覺得佢老公同喵喵好慘
好彩皮皮同佢割咗

專心湊貓，同程仔隱居唔好做kol就無事架啦
meep仔無辜架屌你

加油！！

想知佢同謝曬皮咩事反面

馮葆琪扮Depression 想博同情？
你老味 你一早走在前線打晒上下集咁攻擊人果時 眉飛色舞喎

馮葆琪家姐Emily fung 是警嫂 黑警死全家
光復香港

喂呀 絲打穿哂三鳩條屎橋

兩邊都冇講 最早發現係今年年頭大家unfollow左大家
有絲打話皮皮仲有follow 39姐隻貓

皮皮今年書展連書都冇出
呢幾個月有畫一啲關於今次運動插畫 （我係雜誌見到）
真黃同路人
Daphne Ansker 返黎cap水食幾家茶禮扮同路人

佢ig 9月30話倒數一個月返香港
日子近了
睇佢係咪真係唔返

其實我覺得三鳩係好勇敢嘅迎難而上呀三鳩姐佢一定會返嚟，出書、做KOL cap 水 記得返到香港要多啲搵Emily Fung 見面呀，話哂人地幫你化妝我地啲海外嘅巴絲打就唔喺香港啦，乜都做唔到，又幫唔到手但我地都會做文宣，宣傳三鳩啲鳩嘢

返一返嚟
有咩唔對路, 借啲易返去
分分鐘用meep巴做藉口

我都係咁諗
佢一定唔會話係老公問題

仲以為仲friend lol

絲打我明你啊大部份時候都係自己捱 堅想死嗰時attention 都費鳩時seek
唔係邊個唔開心就邊個啱架嘛 攞mental health issue黎搶道德高地係jm9

39今次抽水抽著火水

好明顯程仔覺得39響瑞典無自己生活圈子成日痴住佢好煩，所以叫佢識多d朋友啦

39好似14年先搬去瑞典，件事發生左好耐？

希望佢嘅KOL生涯盡快壽終正寢
我唔會承認佢係作家

屌你老母係度消費雪莉
你唔配啊daphne

一定賴其他人/動物，肯定唔係自己問題

要扮住左係瑞典好耐 去合理化佢d故仔
呢d人打既文 唔洗嘥時間睇

屌佢啲時空錯亂架
前排大家狙擊佢做乜公審闊條面同事
佢「以前細個年少無知，而家再發生唔會咁做」講到係好耐之前嘅事
屌你老母咪又係幾年前嘅事

雪莉會為女性爭取應有嘅權利（no bra）
39 就淨係識笑人寬條麵

三鳩:離開左meep巴一陣子 佢話好掛住我地
我地又放心不下瑞典既一切 決定忍痛返瑞典
多謝香港既一切 大家萬事小心
三鳩應承大家 一定好快會再返黎香港呢個家❤️

佢仲好意思笑人重口音明明自己講都唔識講

佢啲文除咗識笑9人仲識啲咩？
毫無營養 小圈子八婆圍爐

仲未回應我啊39 唔知又要諗幾耐呢

Who

日日出去抗爭
返到去見到佢喺酒店嘆世界
然後話支持支持
屌佢老味馮葆琪
真係好後悔做過佢讀者
依家仲護主嗰啲真係蠢妹豬

可能39十五歲個時bio唔合格，廿一歲個時又發現自己姿色又無知識又無嘅時候都好depress架
不過唔驚，你見佢依架整容又陰道移民就知佢完全唔受影響啦

吓有問題個嗰真係39囉，其實咩人講翻non native language 都實有口音架啦，咁都要笑9人？39你唔係以為只要係西人就唔會有口音吖嘛？
不過都理解嘅，無讀過大學，少接受其他國家嘅學生
講英文都係問人食咩餐，要唔要nuts 嘅話又真係會唔知嘅
講翻正路，唔笑9 39蛆
人地起碼肯學又肯講，真係融入家中，仲要程仔都知佢講咩又溝通到個下先正，人地理撚得你係非洲音咩，唔通好似你咁搬咗咁耐都唔肯認認真真咁了解人地文化先叫好表現？

見你post出公海就唔敢block又唔敢覆

無block 你？

佢咁叻點解我未聽過佢d 英文有純正British/American/Australian accent 我記得佢post 親story 同程仔講野d 英文都有好重港式英文口音wor, 你有咩資格笑9一個願意努力學瑞典文融人人地國家嘅人？

係囉！
人地起碼識講瑞典文。佢條仆街聽都唔識聽學人笑人有口音！真係癡鳩線架。

由種種小事都可反映到佢心地真係好差！
Ta姐有講錯你咩？你同啲嫁去天水圍嘅北姑有咩分別？
日日不思進取，唔願意融入當地文化
仲要笑鳩人？你憑咩？
仲要人哋真北姑都肯學肯講，似得你咁撚廢？瑞典蝗蟲

笑人哋就容嬤嬤、闊條面，自己就portrait到自己白雪公主、愛錫小動物、黃絲同路人⋯

抵你畀人屌呀，個格咁撚閪

佢有po過story同程仔講英文？ 好想聽

咪係囉
佢一日唔公開向所有自己公審過嘅人道歉
都冇資格話人依家屌佢
就咁數都數到
前同事Daphne ：指控佢抄佢名、笑佢闊條面
前華人朋友：醜化人做容嬤嬤，話人煩 r friend 、笑人講瑞典文有口音
程仔啲friend: 爆人哋同人one night stand 啲房事，極無禮貌，八婆到無論
又屈連登啲狙擊post 始作俑者又係瑞典住「又年紀大過你」（都唔明你做乜鳩係都要提人老過你）又寫blog乜乜乜⋯唔好諗咁多啦你，事實係有好多暗湧你自己搞出嚟。唔講你啲閪格，單係你反送中嘅表現已經令我好反感。呢個亦都係我一路cap哂你啲story等清算同篤爆你嘅原因。

雖然從來唔喺你嘅妹豬一份子，但都keep住有睇你啲嘢，幾年前都仲會間唔中like吓啲post添。今時今日搞到咁反省吓啦！本身都仲有follow諗住繼續cap圖食花生，但依家咁多同路人幫手update同share 我終於可以unfollow你 唔洗搞到個instagram同Facebook 咁低質。 你望吓自己post d like 同comment 同follower嘅比例就知咩事啦，大家都係想食你花生，笑番你轉頭。就好似你以前笑鳩人一樣。

無喎

冇人想知條八婆嘅野，唔好再post佢得唔得，冷處理

巴打，同意你呀，三鳩真係好8婆

但就係因為佢不斷食人血饅頭、講大話、扮同路人... （嘩太長請睇返第一頁），所以大家恥與為伍 再加上佢完全唔回應唔收手，大家先會繼續推動其他人認識真實嘅三鳩

連登係一個forum，大家有興趣傾乜就傾吓，唔可以叫人冷唔冷處理。再者，三鳩回應咪可以解決囉，做乜依家係解決提出問題嘅人，而唔係解決嗰問題本身呢

Ta姐group其中一位group友

香港打緊仗 仲係到叫春

駛咁多錢佢寧願砍掉重練啦

條友真係煩鳩黎架喎

點會有事呀佢
相反香港人就真係好撚有事啦！
清真寺都射，屌佢老母
外國戰線一齊推！

屌佢老母 依家出面打緊仗
佢就淨係喺到消費Sulli自殺單嘢黎seek attention同呃關心

睇到燥，mon post 9 你有時間去睇下直播喇仆街，仲得閒係度叫春，無人關心你有無事呀屌你

咁都要block 自問好有禮貌

藍色清真寺單野，twitter推比穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

幫手retweet水炮車射清真寺

請吹奏示威者清理清真寺

可能三鳩又食住生蠔叫春

希望手足平安歸家

梗係啦，佢啲story 24個鐘就冇留底，講過咩都冇人知
佢依家惡過共產黨，驚你向妹豬輸出革命嘛
你喺度留番啲證據、搞串佢個場仲唔踢走你

雖然啲story24個鐘之後就會壽終正寢，但唔洗驚
你出一個story，我哋back十次up
慢
慢
鞭

屌條三鳩仲要消費埋雪莉.......
好撚嬲好撚憎佢
憑乜野?!覺得自己可以同雪莉相比?

佢講咩post咩其實都係為自己鋪後路
到時就算佢用3嚟過骨，啲妹豬都一定好體諒39同佢老公嘅犧牲

到時啲妹豬個個感動到: 「多謝家姐喺香港人最艱難時刻特登番嚟！我唔會忘記你同程仔嘅犧牲同付出㗎😭😭你放心番去瑞典啦，你已經做得好好了❤️meep巴仲等緊你番去接佢㗎」

Waaa 三鳩 pin 咗眾籌story 做 highlights好偉大呀你

39j為抗爭活動身體力行真同路人verified

有冇多啲相
整得幾靚
不過要靠整容嚟打飛機扮天生麗質
佢真係好可悲
利申天生麗質

犧牲左d乜？付出左d乜？
夠d手足犧牲得多 付出得多？
呢d八婆冇資格拎光環！

倫敦人西group大把

個下唇好似就爆開咁款

以為真金白銀整容 又受皮肉之苦 應該幾靚啦
呀點不知近睇咁醜
一生出嚟咁樣衰要整容戴住面具做人
我信佢抑鬱嘅 不過似精神病多

waaa 真係女大十八變呀

吊佢隻眼越黎越怪吖吊，唔知係咪白鴿眼人地得多搞到隻眼都歪埋
塊臉又越黎越肥腫難分，係咪打太多化學物搞到有後遺症呀

個鼻打好多針 畸曬型

有個舊同事中學程度三十頭中女
影住39姐本書post ig story
caption 係 “reading time”
我心諗同影本麥玲玲寫reading time一樣咁撚ON9
咩人吸咩粉

睇埋d垃圾，不如上下連登睇野好過喇

淨係講依個post啲絲打個個嘅寫作能力都高佢幾皮啦
唔好侮辱作家依個專業

笑死我 你個比喻好撚正
好正確

宜家個頭柒到仆街 成個呀婆咁
加埋佢對下垂死魚眼 獨立生長下巴仔 同埋塊pizza面
程仔日日對住會唔會飯都食唔落

佢寫嘅潮文又唔係潮
睇完一篇都唔知睇左啲咩

本身未反送中前睇佢個page 見佢覆讀者覆得幾寸，唔多like 佢
係見佢反送中肯出下聲先Follow 番佢
Diu 原來咁撚fake 寧願佢好似達哥收聲
講一句同家人唔同就可以唔洗Well inform 人地conflict of interest? 咁都做唔到憑咩去承擔別人既私穩？

白卷出版嘅書真係好除咗林日曦之外嗰啲都不了，之前中過伏（唔係三鳩，從來唔會買佢嘅嘢）

咩人吸咩粉真係好啱三鳩買嘅係山雞變鳳凰（我無話佢係鳳凰，佢應該覺得自己係）但其實佢只係一個極mean而又無能力融入非廣東話社會，所以成日網上打飛機嘅人囉

返嚟香港都好，唔想喺外國見到佢

玲玲師傅啲書厚好多，頁頁都係字，人哋一本嘅字數應該多過39姐3本書加埋。
而且呢啲書寫唔會有口語又唔會有白字，深過39啲書好多！

諗起吳克儉話自己一個月會看30本書...

雜誌

啱呀 一定有好多人唔想同黑警家屬講心事
利申定都唔識做
依家比人踢爆都唔道歉

who? 好撚樣衰呀條整容閪

可能就係因為咁行唔到房

如果39姐寫個啲文章都叫係作家
連登呢啲每個人都係作家

白卷幾時出黎回應下呀。佢地一幫39J 開 post 就吸左148 個嬲，目測係佢地近期吸得最多嬲嘅post 喎

屌佢老母係度刷存在感
垃撚圾整容西 娶到依啲女人真係喊三聲
程仔前世做左啲咩 娶左個咁既西女人

誠品文學創作類

創作就無，鳩作就有

你岩
39啲書仲衰撚過八婆雜誌

你會唔會對得中五畢業做Bobbi brown sales但連條眉都未修好嘅人有太高要求？

佢仲未回應我，我好唔開心。消費完人地未

39老馮要覆你？

絲打你會唔會對中5畢業連英文都唔識多幾個嘅三奸蛆要求太高

點解呢啲咁嘅垃圾都可以出到咁多本書，香港嘅文化就係咁樣比佢哋玩殘

垃圾白卷唔好再簽垃圾作家出垃圾書啦

佢應該真係覺得自己係鳳凰

Let’s talking 其實佢知唔知可以google search 下有無人打過Let’s talking 係錯grammar

推！ 至憎整咗話冇整嘅女人

不能同意更多

佢仲好意思笑人哋容嬤嬤英文又唔好，瑞典文講嘢又有口音

Let’s talking英文果然好好啊三奸蛆

唔知道邊度黎嘅自信 可能覺得一嫁左外國人就連智力都會自動升lv.

頂 一睇都知let’s talking唔順口啦 on99

三鳩繼續扮抑鬱

所以生唔到仔

講起生仔就好笑
之前又自己提住要生仔乜乜乜
到搞咁耐都生唔岀 人地問下就屌鳩人

大把盲粉衝出黎呵返佢

Lm

睇到痴線西仲有人話佢係同路人就炆
佢都同路人咁迖哥都係啦

其實佢宣唔宣傳都好 要出嘅一定會出
佢鍾意attention咪由佢同班fans圍爐打j
批鬥人哋同cyber bully 有咩用

Btw 黑警死全家

追左post未

首先，佢唔利申屋企人做狗，叫人同佢講心事，咁都無問題？ 開頭比人爆完，轉場去第二個ac繼續開心事台。 其次，比人質疑就叫人去自焚，仲講到水警係無辜添。

然後，一直以來用「愛港」做手段宣傳自己，仲講到自己趕住6月返嚟咁。點知比人發現佢6月返嚟，連出幾個無利申既疑似嘉里酒店廣告，生蠔式救港。 試下追post啦，有更多例子。

其實KOL係靠followers既like、留言、信任去賣個好價錢架。佢做緊既野，正正係利用示威去收割光環同牟利。

佢做得公眾人物，就更加要為自己行為負責。如果提出合理質疑，比39J BLOCK，仲要話係cyber bully，咁大家當日鬧牟利賣示威相關既產品（灘叔、香港phone case、tee），或者藍店扮黃店（楊明）既人，都係蝦緊佢地？哦，原來食人血饅頭係無問題？

如果佢認為大家有不實質疑，點解唔回應指出？佢就選擇block大家，同del留言啦。

BTW 黑警死全家

佢根本無反省過點解會比人狙擊
自己一路以黎做啲咩衰嘢先加加埋埋一次過比人踢爆
1. F.5 grad 扮 HKU grad
2. recommend 家姐MUA Emily Fung 扮 唔識
3. 賣廣告搞簽書會返香港 扮 因為支持返送中返香港
4. 明知自己係黑警家屬 身分敏感 扮 黃底 做樹洞聽發夢心事
5. 整容 扮 天生麗質 叫人love yourself
6. 一結婚就冠夫姓 改名換姓 扮 仲用緊香港個名
7. 買名種貓 扮 領養
8. 無表過態 連口號都唔叫 扮 黃底 叫人加油 Po文宣又秒del
等等...

仲有 喺page到 4年黎公審過：
1. 身邊嘅朋友(如 wtsapp group兩分鐘唔覆就屌人）
2. 前同事（如 闊條面）
3. 前度ssss
4. 程仔朋友（如 WHO Internship嘅同事「海綿寶寶」同「派大星」）
5. 陌生人ssss（如 瑞典香港人同LKF架妹）
喱啲人比你喺網上公審就唔會唔開心嘅？

至少好肯定闊條面喺公司實比人笑到面黃

依家三家姐比人踢爆所有大話就扮depression 扮可憐
想guilt trip所有講真話嘅人 好可恥
同林鄭下下扮喊 logic一撚樣

講事實係cyber bullying?
咁你做乜bully黑警？

巴打心水清 三鳩依家宣唔宣傳都無乜分別，因為佢啲假嘢都俾人拆穿哂

但唔同意你嘅用詞，cyber bullying 嘅bullying 呢，係要有intentions to inflict harm, 同埋主動一方嘅行為要毫無根據嘅。依嗰post 用意係求真，係要佢回應點解要扮唔識自己家姐而利益輸送、自己抄自己舊文、佢之前網上公審其他非公眾人士、疑似利用mental health issue而食人血饅頭、同埋叫人同佢傾發夢心事但又唔公開自己喺黑警家屬...（請睇第一頁） 佢先係bully 呀

用處方面呢，愈多人知佢啲衰嘢，就少啲人會俾佢利用到，cap水唔係咁cap架

咁佢長篇大論公審人再同班死忠一齊笑人係咪cyber bully

哩幾日每日都有巴絲打入嚟話唔好再post呀、冷處理呀、無公共性... 有一句我特別同意嘅，就係Stop making stupid people famous, 但我嘅理解呢，哩嗰post正正就係stop making stupid people famous 三鳩唔出post食人血饅頭、唔出post網上公審其他非公眾人士、唔出post扮唔識自己家姐而利益輸送... 其實係無人會留意到佢囉

仲有依度無人打過叫佢傷害自己甚至自殺嘅任何言論，最多只係叫佢留係瑞典唔好返黎出書同影燈柱，但佢呢？有個巴絲係ig留個comment 佢唔岩聽，佢就一句轟埋黎叫佢自焚呀！！如果個位巴絲有情緒病，你覺得最壞嘅後果會係咩？

Stupid people always want to make themselves famous in a stupid way

我先唔會聽佢講去自焚
我條命矜貴過佢咁多

呢排冇追擊佢 岩岩發現原來已經天然知性大波才女已經封左我 我好想繼續睇你個天然靚女又大波既相呀

佢係一個 rich rich 小姐 讀書又OK

忍唔住笑

39同老公就黎搬返香港啦，好想野生捕獲睇下無p圖個樣係點

好想聽佢哋深情對話

叫床聲係無份國界

真係唔明啲鬼佬
有個肉洞就過世咩
個老婆乜都幫唔到手仲要溝通都有問題嘅
咁都娶

諗起程仔唔知自己老婆成日上網寫啲閪野出黎，搞到自己咁尷尬，就覺得好撚慘

其實程仔都好好奇佢寫咩嫁
不過係39特登寫得好俗 等佢google translate唔到

好似啲人娶左個大陸婆落黎 又唔識講廣東話 食飯你眼望我眼

三鳩仲未block我

Gphone周庭國際戰線打得咁好
依家想發大黎搞 籌旗三球都搞咁耐
呢三百萬就算買到一個國家幫我地出聲都抵到爛啦
係咪想贏嫁
眾籌link :

其實39蛆真係唔好寫啲垃圾散文啦，反而出下書教人點呃男人肯同佢結婚/ 做0功能老婆仲好啦，有demand 有supply ，你個心咁黑梗係寫到啲心靈雞湯1999咁啦，寫點搵人老襯分分鐘寫得仲流暢呀

你要公開comment先block你

我有呀 都係無block

39喺床除咗ee呀呀仲識講咩？
I come la I come la?
教你一句I can’t take it 等你喺床上拋下書包仔 surprise吓程仔

當日你公開係自己個page笑鳩容嬤嬤啲中國口音瑞典文
今日咪畀人笑鳩你I do it , how to go to 連登囉
呢啲叫因果報應
點會係cyber bullying呢？
除非你認你當初都係囉
你搵得番哂所有人出嚟同佢哋道歉嘅
咁我都sincerely 講句 I’m so sorry

三家蛆夫無事嗎[img]

水警船長40歲突然退休，第二日死埋------ 浩園都唔預佢

做佢隻猫真係好慘

點解仲未有人幫蛆夫老豆搵仔

直頭就係

好明顯有一大部分都係想知點釣隻鬼

佢係邊撚個

好想知道究竟程仔鍾意39 d咩？
夠爛口？
人造人？
心地夠惡毒？
學歷低？
二十幾歲人無正職？
鍾意網上講人是非改花名為人夠八婆？
成日留響屋企做宅女撚貓打機？

39用英文表達唔到真我
所以可能程仔覺得佢夠純夠宅掛

溝通唔到真係好尷尬所以返嚟香港可以大講特講廣東話，係開心嘅

希望遲啲程仔嚟到香港唔會畀39軟禁喺屋企啦

可以請Emily Fung教程仔化妝，話哂大家一場親戚咁熟

香港咁多人識英文，程仔應該會理解到三鳩啲英文係幾咁鳩流

三鳩仲未解釋點解扮唔識自己家姐，化妝師Emily Fung，涉嫌利益輸送呀？Emily Fung 嗰Facebook page好似關閉咗，咁樣會影響到佢生意架，好心三鳩唔好蝦Emily Fung啦，手停口停、搵唔到新客咁點算

各位如果去飲呀、去做姐妹呀見到Emily Fung就記得關心吓佢有無受三鳩影響，舊客仔都可以關心吓佢，話哂佢化到三鳩咁撚靚，大把人搵過佢化妝嘅

又死返出嚟啦
真係好撚無恥

分享負能量同發夢嘢係咪會比人block

最慘係一個Fb page同ig ac真係MUA嘅搵食工具黎
依家39啲蘇周屎搞到自己家姐搵唔到客
真心 當初佢一早利申咗就唔會搞成咁

公開推介自己家姐係一啲問題都無嘅，仲會顯得好有愛tim 扮哂唔識其實係咪怕被人知道佢姓馮，然後搵到佢以前啲衰嘢？

講到尾三鳩都係自私精，只係諗住自己

其實佢14/15年個fb ac一早改做Daphne Anka (瑞典文嘅鴨)
就算比人知佢姓咩都唔係咁易起到底
除非係本身識佢嗰堆囉
Post 1/2都大把識佢嘅人爆料
其實本身個人正正常常就唔會有咁多人爆

仲未block我

mon post既3鳩姐
你幾時先肯接返埋自己去你老母個閪度
喂！我唔係cyber bully你呀
學你麻甩真性情炸

39啲舊同學同舊同事through Anita爆咗39啲性史
其實唔太明點解有啲人咁鍾意分享自己性事 好馨香咩

我真係好想39J 真人有幾犯眾憎，點解d黑材料好似爆極都有

我好奇係叉左個堆係打左咩 ”返.......”?

「返工」？

more

豪放性女呢個朵真係唔係流

我比較好奇嘅係 點解明知自己多黑材料 又成日得罪人都會做KOL喱啲咁重視名聲嘅工作

捐錢做文宣就三催四請戴哂頭盔
派膠就咁熱心

佢個答案鳩到個response話係吹紅歌都make sense

又要移民去人地國家 又要唔肯學當地語言同文化
Sorry 我諗起班腥港人

知佢係黑警家屬之後再睇到喱啲post真係好虛偽

咩人有咩fans
條女想溝仔
仲有只係一句親口講嘅加油都變誇張成「好強嘅力量」，
啲標準低到呢⋯唔怪得成班fans同佢都覺得自己已經做得夠啦

「全部人都要平平安安」
同段崇智一開頭嗰句「我遣責所有暴力」有咩分別

人地39姐係講緊香港警察平平安安！姐夫要平安回家！ 共享Daphne ansker既人血饅頭！

39J 今日對盲粉瘋狂有問必答唔知係咪想show 比一眾痴線西同塔姐睇: 你班仆街狙擊左我20幾日開左幾廿個post 爆料有撚柒用咩？我d盲粉一個都無少到呀

好撚低質呀屌
究竟真係有啲咁撚憨鳩嘅fans定佢自己作出嚟
你啲fan屎唔係掛住媾仔就係痾屎，真係襯哂你

Btw仆佢個街，我依家食緊咖哩，屌

見到哩啲q n a真係... 百貨應百客

唔係講扑嘢就講痾屎......
咩人有咩粉真係講得啱
睇下馮葆琪日日俾人爆料拆包裝仲可以幾厚面皮照返嚟cap水
我哋繼續追擊加食花生 得閒笑鳩佢
鬥長命囉

Mon po 39係咪在意我琴日話啲人根本只係想食花生先仲follow佢所以今日要曬曬馬
我話你知咁樣係唔會令我驚㗎

妹妹們，開口埋口屎尿屁同做愛媾仔係上唔到大台㗎
一個人靚唔靚唔止係個樣，
你嘅言行舉止、你嘅談吐及興趣都會影響㗎

我正有此意

同意呀，佢啲咁嘅人，得閒keep住撚佢兩下就已經有排佢mon post呀亂鳩咁block人架喇

持續撚佢就得架喇，反正佢成日post閪嘢，識佢嘅人又keep住有嘢爆

得罪人多，稱呼人少，同率唔率性係無關嘅

好癲，不過都幫你推

見到三鳩粉話支持三鳩block鳩哂啲「不負責任嘅惡意言論」真係明白到哩嗰世界真係有啲人點極唔化證據擺哂出嚟都繼續支持三鳩，咁嘅態度真心唔信係手足

真相理應愈辯愈明，亂咁block人其實勁龜縮如果佢有道理就唔怕出嚟講啦，依家係人地有哂證據去質疑佢，佢自己鳩縮唔回應，不負責任嗰嗰係三鳩自己囉

佢除咗輕輕咁解釋自己姐夫件事之外，利益輸送自己家姐Emily Fung、叫人自焚、抄文、攞mental health issues 嚟食人血饅頭... 都完全無合理解釋。佢以為冷處理就得，但佢嗰名已經臭哂，日日仲有花生爆佢啲衰嘢，俾人踢爆到咁佢自己都無面喇

記得繼mon post block鳩人呀三鳩

其實如果咁多人都當住佢面想食程仔
即係證明三鳩俾人嘅感覺係無論係外在定內在都配唔起佢老公

內在配合到嘅，陰道移民啫

其實我就係覺得佢都知自己配唔起佢，先一見到女性同程仔講2句就起哂鋼，驚程仔知原來有其他亞洲女仔係會翻工係識煮飯又有學識仲溫柔又體貼唔會一味叫程仔翻香港，一比之下佢什麼也不是（佢咁少吊7啲鬼妹，就係同佢少可比性，Asian 就不同)
坦白講，我真係覺得離婚係遲早嘅事，唔係想沮咒39，係有邊個人受得屋企有個蛀米大蟲又無相同話題，興趣，背景，點同你交流姐

洋腸港女

俾佢block咗 無得狙擊佢

黑警都要平平安安

黑警死全家

各位早晨
邊食早餐邊睇Ta姐新料先啦

唔撚識佢 不過幫推

笑到反艇

條39真係好撚厚面皮
而家實行裝聾扮盲,當狙擊佢嘅聲音無到
公然整埋d低汁q n a 繼續向低汁fans取暖
都唔知係唔係自篇自導自演嘅屌
平時屌人果份霸氣死左去邊?縮埋一邊做咩呀?

浪漫鳩作愛情故事
人唔笑狗都吠

ta 姐請受小妹一拜

如果有人係佢簽書會兜口兜面問佢，唔知佢會唔會即刻變面屌人老母呢

直接問佢老公啦
可能收埋佢老公唔比佢出黎

佢上次有帶老豆去曬下，比d盲粉同佢影相架。話唔定原本11月個簽書會佢都會帶

係咪下個月出新書？所以搞簽書會？

之前成日問埋妹豬啲天大秘密（非反送中），話咩同唔到人講可以話佢知嗰啲分分鐘變題材

佢有一排成撚日出story 問人am730 打咩題材。不如我幫你寫埋你比錢我喇diu

又出返黎啦仆佢個街

睇外國嘅新聞報導，經常見到主人帶埋寵物上機倉一同翱翔天際。最近因為準備同老公搬返香港，睇咗好多香港動物出入境嘅資料。原來要帶寵物飛，比我想像中還困難好多倍。

單以由瑞典入口去香港嘅貓狗為例，主人首先要幫寵物申請有效期為6個月嘅特別許可證，帶貓狗去獸醫診所打針、植入晶片等等當然唔少得。臨出發前嘅14日，更加要準備好動物健康證明書同居留證明書。申請手續複雜、要求再嚴格絕對有理，最令人擔心嘅係寵物上到飛機要承受機倉內巨大嘅噪音同陌生環境帶嚟嘅壓力。

我本來仲好天真咁以為選擇間外國航空公司，買多個位放籠就可以輕鬆帶埋寵物上機。不過原來香港對動物進出口有著非常嚴格嘅管制，根據香港民航處嘅規定，除咗傷殘人士輔助犬之外，一般寵物都只能以艙單貨物方式運入香港。主人能夠做嘅，只係放件寵物平時最鐘意嘅玩具喺籠裡面，沿途陪住佢。作為人類，就算有飲品食物同娛樂設施，飛咁多個鐘都會覺得辛苦。難以想像喺籠裡面嘅寵物會有幾難受，假若喺飛行途中遇上氣流等等狀況就更加不堪設想。

喺呢個世代，坐飛機對大部分人嚟講係一件好輕鬆嘅事，但動物朋友要坐飛機就困難得多。作為一個負責任嘅主人，謹記要做妥一切準備功夫。唔止一切文件，手續都要處理好，事前要記得好好安撫寵物情緒，將寵物嘅擔憂都盡量降到最低。

* 以上資料僅供參考，詳情請向當地入境機構聯絡 ======================================== 佢究竟有幾唔夠材料作專欄, 俾人話完唔帶隻愛貓番黎, 要拎依啲查詢去交功課。 又係一雞兩食, 其實佢專長係咪計縮數

你唔預愛貓回港依啲就唔好賴其他野啦, 假9J 俾人西個到啲高手 揭曬點帶竉物回港都仲有得辯駁

喂呀 真係愛猫就幾困難都會帶埋佢一齊返香港喇，佢哩篇文 更加反映出佢有幾虛偽、有幾消費佢隻猫囉

佢就好似啲外國人喺香港養猫狗，然後過一兩年話要調走喇，就棄養、放寵物喺shelters 真係好多哩啲人

話哂隻猫同三鳩住咁耐，猫都有依賴性有感情架，無端端嗰主人唔見咗佢都會驚唔開心三鳩佢一啲都唔愛護動物

三鳩自己為咗移民，自己貼錢飛瑞典睇實程仔、又搞哂移民手續（移民都唔係一時三刻就做到嘅事嘅，瑞典移民容易極都要文件要花時間）但帶埋隻猫佢就怕煩而唔搞，仲要扮哂係怕隻猫搭飛機會驚。我自己都識人，帶寵物搭飛機會有意外，但真心少見，唔應該因爲嗰0.01%而唔帶猫搭飛機返香港settle down 囉

人搭飛機都會有危險架，咁佢又搭飛機

嘩 真係好令人擔心 呀 要隻貓自己坐飛機 十幾個鐘 , 都係番佢係Stockholm 安全啲。 啲Logic 完全係亂黎, 仲有 9日就可以同隻愛貓 講Bye bye。 有心番黎長住就自然會申請好所有文件 同train 隻貓 預備上機。 解釋再多都多餘, 因為行為代表一切。

Monpo 39 真心愛隻貓你會唔會咁遲先做research啦
我個朋友之前喺Seattle讀書養咗隻鬆獅，最後佢哋都帶到佢番嚟。有心要帶埋佢番嚟會唔會留到last minute 先搞？依啲事前準備有心做實會搞

好多人出國整讀書同工作visa都要預早半年至一年搵資料同準備啲嘢，唔係似得你咁靠陰道移民，搵個西當八達通嘟一嘟就過到關㗎

唔好再話畀人知你有幾無知同無常識啦，點會諗唔到海關帶寵寵出入境有幾難⋯sell自己知性天然美女但零常識真心好失禮。

你無常識我就唔驚訝嘅，但你老公做醫生都唔識依啲？我諗佢唔係唔知，而係佢根本由你一開頭死lur要養貓同先斬後湊一直都唔鐘意隻貓。一係你就從來無同佢溝通過番嚟係settle down ，又或者你根本只係暫住再cny又扮哂嘢回巢。

我哋講咩你就覆咩，仲要扮哂唔care冇mon po , so low 依頭話你唔愛隻貓唔帶番嚟，嗰頭就姍姍來遲出個research（抄wiki) 文嚟解釋⋯唔好咁肉酸啦三小辣！分番啲稿費畀我哋呀屌你

Exact7ly 我之前見到都心諗：屌你老母咁撚懶都有
啲妹豬又會落搭 屌 真係天真過天真嬌

30幾歲人到依家係你最仆街同潦倒之際嘅知心好友都只係識咗十年咁大把
即係數番上去你識佢嗰陣係廿幾、中五畢咗業出嚟打滾咗幾年
啲人成日話一世人最好嘅朋友係喺你中學、大學識到
由此都可以睇到啲你細個讀書嗰時幾唔得人鐘意嘅端倪
定你曾經嘅好朋友都畀你remove哂friend所以再見不是朋友

吊你呀寫到咁係到呃飯食
你寫到咁同愛回家幫政府宣傳職安資訊有咩分別
格硬copy and paste 湊字數

瑞典大愛人未必睇完會認真嬲無謂浪費自己心力啦

真係唔該哂39J，將啲書面語整合成口語

如果佢有心帶隻貓返嚟，點會咁遲先做research，同埋…隻貓要一家團聚，遲早都要面對佢所指既困難。除非～佢根本就無打算長住香港，打算有著數先留係到愛港 mon po 39j

但佢意思係咪萬一喺香港一個月就返去 隻貓唔使走兩轉

佢話11月返香港會喺誠品簽書
而家香港誠品個fb page del晒所有講三奸蛆嘅留言

依點我有啲保留 因為我同中學同學都好少再聯絡
但至少我唔似39J同中學同學反哂面 比人公開十幾年前啲未整容相同性事

咁撚仆街

即係講大話根本無心同老公搬返香港

個doc咁都比你搵到
無文筆 心機又無
咁嘅人居然有自己嘅專欄黎呃飯食
點對得住文壇班前輩？

又出新書

清洗太平地
香港啲公司可唔可以學醒啲
滅聲只會令人更嬲
喱個時勢都唔化嘅

你咪摌撚飽佢，到時如果有痴線閪路過誠品咪直接當面去問佢幾時回應我地個5大訴求囉！佢答得哂，我即場幫佢買10本又點話姐

整容閪 以為自己好撚索 屌 攞篤尿照下鏡先啦

唔通話畀你地知我返黎cap水咩？我sell開愛港真性情，比人知我喺香港有難嘅時候淨係識得返嚟 cap水發明星夢，咁我盤大計咪冇晒？
隻貓我緊係唔帶啦，都冇諗住返嚟長住，除非商台搵我做客席DJ啦。你知啦，我英文又唔好瑞典文法文A-Z都唔知係乜，喺瑞典靠條見習醫生仔養，又唔識做家務，不知幾撚悶又窮。唉仲有呀搬隻貓咁煩咁貴，我盲字都唔識多隻，用黎呃like嘅唔使咁矜貴啦。好啦唔講啦我要同程仔食生蠔同睇AV。

都唔知點解仲要保佢
可能啲q&a都係做（假）畀啲腦細睇
「嗱，我班妹豬仲好愛我，會繼續課金畀我㗎」

佢icon個閪樣真係次次見到都想中撚柒佢

特登上誠品Facebook ，真係delete 哂啲公開信，做書店做到咁就執柒咗佢啦滅人聲，完全同言論自由背道而馳，三鳩有書喺誠品賣就唔批評得嘅同埋依家咁嘅社會環境，仲會用delete post方式嚟阻隔唔同意見，政治智慧好低呀台灣書店應該跟自己總統學嘢啦，小英撚到林奠痴線

三家姐上網炒下稿，就當寫左篇專欄，利害利害！

上次篇衣魚又何嘗唔係呢？咪又係將書面書翻譯成口語。乜而家專欄作家咁低質？

慎入，有啲有圖。

衣魚介紹： (基本上直接copy, 加加減減）

處理方法：

上面條link:
乾爽最重要
首先衣魚最喜黑暗的環境，如果家中太多書本弄得不見天日，不如先來一場斷拾離；其次衣魚最喜歡潮濕的環境，甚至有人說衣魚會入曱甴屋內飲水，不妨考慮購買除濕機，既環保又慳錢。

39J:
另外最直接嘅方法就係定時整理家中書本雜物、衣物等等，嚟一場斷捨離。另外，最有效嘅方法就係除濕，唔止能夠防治衣魚，自己都住得舒服啲。

wa屌，直接copy & paste 呀笨，抄到咁都有稿費收，佢真係搏am730 唔check plagiarism 架wor
但岩喇，繼續抄到走火入魔先最好，佢咁豬兜好快會抄著篇有版權，到時一個唔小心比個作者見到，佢等比人告到仆街喇

舊文循環用得多，一有「全新文章」就叻唔切此地無銀三百兩

痴撚線，大學寫essay都識用自己文字寫返出黎啦，如果唔係過唔到turnitin 哎呀sorry 39 jer係咪無讀過大學，唔怪得唔識

係囉！你扮係我師姐扮唔到個神粹都要學到d皮毛下話 大學生交功課呢都係左抄右抄，但重點黎喇！係左抄右抄 唔係用同一篇文同一段再用口語打出黎就算鳩數呀！
你覺得自己好醒可以瞞天過海，我話你知Google 仲醒呀！我估樓上巴打copy 你段野上去再搵到你係邊個網抄，歷時應該唔駛5分鐘

好撚仆街，人地跟你返香港，有無諗過程仔感受...

巴打好波

咁撚夠膽翻香港唔驚程仔俾人食吖
周地都係你情敵喎

即係簽書會取消咗？

可能唔喺誠品搞，白卷直接係出面租場幫佢搞呢

佢啲post like數少咗好多

張抱抱大樹post 直頭創左近年新低

佢氣數已盡㗎喇
大把人睇穿哂佢真面目
剩低d小貓三四隻無腦妹豬盲粉咋嘛
返到嚟香港三鳩閪會唔會嚇撚到又做撚貓隱中
各位痴線西等緊你返嚟呀馮葆琪

Lets talking about
佢其實點樣同佢個程仔溝通架
程仔你唔係睇緊架咩
答下我地

全街港女都喉住你老公
香港好危險

呢個星期既3張相都係2千頭
咩事嚟

三鳩真係當所有人同佢一樣，前世未見外國人咁

程仔哩種我真係笑而不語呀

講到幾好幾靚仔咁（出樣前）
出樣後真係

見到呢啲留言真係

真係得啖笑

真係乜人吸咩飯
佢d fans既留言 真係好好笑

應該係未見過真讀書人

不如上黎等我地話佢知咩叫讀書人

佢呢d識上連登就唔會中意39姐

完全同意，依家仲係三鳩粉嘅人係唔會上連登嘅 身邊有朋友仲係三鳩粉就提點吓囉，講得多自己都會開始feel到三鳩唔妥嘅特別係動保妹豬呀

唔洗遮名啦

抵撚死 呢幾百個follow過佢嘅人相信有啲係曾經中意佢嘅人，不知悔改，仲咁撚臭串，玩撚完啦三鳩j

哇屌 最憎抄襲撚

其實Anita係咩人？佢同三鳩有仇？

一個都幾有錢又有學識嘅女人。佢唔只係同39J 有仇，係同所有欺騙讀者，做sup9野嘅KOL 有仇。比佢睇中嘅KOL都無咩好下場，一係摺得，一係半浮半沉唔知39J 會唔會有幸成為outlier 呢？

佢副純天然五官就真係 Outlier 啦

擔心佢兩公婆返嚟會變失業人士 問吓佢程仔pass咗執業試未 都比人block

嘩惡到呢

到底有幾多個痴線西已經比佢block 9 左

有冇人開盤估佢幾時褶？
一個KOL如果連續幾個月接唔到出名/大牌子job，名聲又差，PR界會將佢係合作名單「下架除名」

差唔多啦
惡過共產黨架

好想知
好想佢快啲摺 要不停追擊
我地唔可以停

仲要最近3張相得番2千頭既 likes 慘慘豬

講咁多都係言之無物

mon po 39姐
係咪宣戰呀

講嚟講去咪又係話人地害佢 有心做佢
你人唔衰格邊有咁多料爆啊三鳩

咩事都話係瑞典香港人搞出黎
又話唔想開名公審 明明係瑞典起人底公審係犯法
前幾個post都講到口臭啦
可唔可以作個好啲嘅藉口呀中五畢業大作家
利申 唔是居瑞港人

每次最期待39姐下面一班腦殘fans留言

避重就輕 咁係咪整左容呀？

利申：居港港人

咁阿ta 姐同佢d 舊朋友講嗰啲料有邊樣係假先
最假咪係佢自己囉
連同程仔點識都要講大話
同埋明明佢自己都有份笑佢身邊啲女仔
依家又企道德高地仲要屈人話佢係臭雞
根本無人話佢係雞
不嬲都係講緊佢份人假之嘛

仲有，我部iphone 係自己俾錢買嘅

咁係咪即係認自己有整容

絲打你依家比佢屈係瑞典港人做鳩佢

成篇野講完等於冇講

證明癈人講癈話

說好的 清者自清？

每次都有班死忠話 「 明就明」
好撚嘔心啊 姐係默認自己豐唇 隆胸 同中五扮hku啦？

成個post啲巴絲都係佢眼中嘅居瑞港人
笑撚死

出現了
乜原來分享發夢內容係搞笑野

有無巴絲睇完佢嗰篇1999文章之後可以喺to-do list到tick下佢做咗啲咩？
算唔算交代咗自己整容

無認自己扮hku 同埋佢都無直接認自己學歷低

到底係乜撚野邏輯 就算係親家姐但無股份所以無問題 真係標準既死雞撐飯蓋

佢話「學歷又可以去評定一個人既品格咩？」
其實學歷唔代表啲咩架
但將身邊人既是非當小說連載 可以有幾值得尊重
學歷唔代表啲咩 咁又扮咩Hku學生呢

嘩佢將啲批評spin到偏離航道好多吓喎

好多post都講咗，整容唔係問題，但扮哂天生麗質、純天然麻甩、要love yourself 但其實又要去整就係虛偽囉

講咗咁大篇，點解無講利益輸送自己家姐，化妝師Emily Fung嘅

又唔講自己抄文嘅？又唔道歉話叫人自焚嘅？又唔解釋自己攞mental health issues 嚟食人血饅頭嘅？

另外，喺瑞典貼街招？佢貼咗去邊呀？邊個係佢對家？

佢成篇文完全唔提連登，佢都係怕人睇咗哩幾個posts會知道佢啲衰嘢啫

另外，三鳩有微博架？

成班KOL夠無makeup brands股份都會利申係sponsor啦on9

革絲打唔係話喺瑞典貼街招犯法咩
喺香港貼街招同海報都要罰$1500啦

海軍唔緊要 最大問題係依家連like反39 comment都會比佢block

向四點鐘 記者會班狗 偷左幾下師

港共式回應大法

只不係相反意見就再見

喂mon po三家姐，做咩唔回應埋消費Sulli自殺同情緒病單嘢呀？

嘩嘩嘩，首先呢到同39J問聲好，哈囉
睇下呢篇文幾多字，唔似得專欄個啲咁要copy and paste 湊字數，出口成文咁款呀
都話你寫呢啲八婆黑心嘢就最鬼拿手，心靈雞湯真係唔啱你，黑心惡毒類嘅書你簡直係才女

呢單嘢真係好乞人憎囉
三鳩蛆(特登唔打39因為你鐘意)抑鬱症嘅人你都消費
你真係好低賤呀

佢未出樣個時, 係 fb 見到佢個名
都已經覺得佢個 page 無營養
老實講, 佢唔會好過落仔萍幾多

呢類垃圾既 KOL 對社會無建設性之餘
仲潛移默化灌輸不良思想俾年輕一代
搞到嫁鬼佬就係 "二次投胎"
由其係而加香港動蕩時勢, 呢種思想更加有 market
就更加唔可以俾佢散播

"光復香港" 其中一個義意係拒絕劣質文化
希望香港人以後係網上見到任何 KOL, Youtuber 都要小心選擇

唔好再呢兩件事拉埋一齊講啦39姐 又食都多次人血饅頭？

無問題 又刪post

仲想再出文再講？佢個腦處理唔到 複雜少少既logic 問題

正宗閪女人
講到自己天不怕地不怕咁款
嘛又係日日mon住連登同塔姐
話你咁耐一張文宣都無出過
就即po文宣
話你無申報自己姐夫係水警
就係度打左篇鳩文扮回應
扮曬烈女咁

嘿 一比人取消左簽名會 冇水比佢抽就拿拿林開post發脾氣屌鳩啲Haters
果然斷佢米路先係正確方向

睇完，9up到講完無講。

39J，整容無問題，問題係你講到要自然美又sell天生麗質。講一套做一套呀，學撚哂黑警，講埋啲自以爲合理既大話。而家算唔算曲線認左整容？

另外，你幾時接嘉里酒店廣告架？比人抹黑咁撚慘，搞到出幾篇文解釋，點解唔解釋埋6月疑似嘉里酒店廣告呀？比人誤會你趕返香港，原來係為賣廣告、生蠔式救港，就唔好啦～

比人狙擊咁耐都可以唔檢討下，連黑警死全家都唔敢講，而家側側膊講埋啲黑警落地獄，就以為可以過到骨？

最後啦，其實無人想你埋堆，亦無人想埋你堆，唔好睇到自己咁重要。大家係睇唔過眼，你借扮同路人去收割光環，當然點少得你唔利申黑警家屬身份， 叫人講心事，然後幫水警洗白

冤枉呀 39J我都未去過瑞典

其實佢做咩咁憎人地，覺得一切都係瑞典華人做出黎

明明係佢自己 唔肯覆人先， 覆左班瑞典華人 都唔會做到啲咩

六七八月睇佢ig story 未有痴線西係連登講已經覺得佢咁虛偽呀 睇住news 話咩都做唔到 又要出story

明明係大家有眼睇

三家姐- @sis3ter
Writer / Columnist from Hong Kong
逢星期二出沒於am730專欄。

Copy & Paste，一稿三用既大作家

佢諗左咁多日，終於諗到所謂既解釋啦可惜無腦始終都係無腦，同黑警話射藍水係保護清真寺一樣咁on9

依家成日都好期待星期二 想幫佢落番Ref.

不過都係絲打勁， 幫佢quote到

瑞典華人好慘，俾佢spin到好似中年怨婦

其實好多係學生，年紀仲細過三鳩

成篇文唯一睇得明嘅係佢暗認自己整容

老實講 佢講到瑞典華人圈子咁細
如果佢同程仔有出席到集會
都有可能有人認到佢嫁喎
到依家都無人講有係集會見到佢
佢之前又話驚比班小粉紅影大頭
都唔知佢話有出席瑞典集會係真定假

佢真係有妄想症
自己個格衰到係瑞典咁撚遠都可以辣興喺香港嘅巴絲又關人隱事？

利申：居英港人

大家記得唔好教精佢 以前高登巴絲好人，比左條明路佢洗底。

送比39J：「若要人不知，唔好咁低B」，祝你成功用生蠔紅酒救港，同埋救你自己

幫家姐、朋友甚至廣告商賣廣告有咩問題？
根本唔係屌鳩你幫你家姐sell嘢
而係兩個竟然可以割蓆扮唔識，勁恐怖！
邊有人會做得出依啲咁假嘅嘢

傻閪一名

做番以前嘅自己
明明一開波都係sell八婆上位
依家就扮哂良家婦女咁樣

張相佢係咪痾緊尿？
講得多都嘥鳩氣，啱㗎啦三鳩蛆，繼續死撐
你死雞撐飯蓋的樣子真美

可能誠品同出版社反映

原來係咁嘅人

挑塔姐機？真係買棺材唔知埞

話ta姐係中年rich女人 佢真係⋯⋯

點解唔敢打黑警死全家啊？
係咪驚自己都會死埋
唔緊要我幫你打啦三鳩
黑警死全家啊

6月中係痴線西46輕輕提過39就畀人屌我分化
依家10月中就見真章
公海狙擊po都開到4個⋯
依啲咪就係民意

同埋認左化妝師狗毑係家姐
姐夫係狗

發覺佢好中意話人老過佢
咁你呢？老39

Ta姐大把時間日日同你玩呀

買定花生都得啦大家
between三家蛆終於識打個「撚」字啦

Daphne姐真風趣 iq eq都冇 幾十歲人仲係度單單打打

Ta姐

為何斯德哥爾摩沒有Starbucks 一芳之老39
個名愈黎愈長啦

人地今年芳齡三十

其實老過佢定後生過佢 關啲指控咩事 佢真係好蠢

仲以為佢龜縮到件事靜左就算，都唔知係咪出版社定書局 要佢回應下。

定 亂打啲野扮回應 想Anita 爆埋淨底個啲出黎

咩叫只在乎內在美忽略外在美都係一種膚淺 呢個時候又敢衝出黎屌人話自己係天然美冇汁過個樣

三鳩蛆：你要發表意見唔該你返屋企，呢度係我嘅平台。
所以唔啱聽唔係盲撐就要block

屌你老母你同林鄭有咩分別呀？
你林鄭契女嚟？

我同你講
我一定要狙擊到你收皮

利申：後生過三鳩蛆嘅居美港人

後生過三鳩蛆嘅居英港人同你一齊齊上齊落

同林奠一樣connect全世界好勁
美國人都睇你唔順眼呀39！仲喺度咬住瑞典華人賓周唔放

黑警死全家
三家蛆收皮

利申：local香港人

叫佢睇下ta姐拎咩袋 佢拎咩袋先啦

笑 睇嚟真係同林奠有親戚關係
都係咁乞人憎

有時都幾鍾意佢啲自信過頭嘅人
佢唔柒邊有咁多花生食

條扮野西都有今日 一早覺得佢黑人憎

太長唔quote
咁依家39姐係咪直接/間接承認左：
1 化妝師Emily係自己家姐（但幫自己家姐賣廣告無利申）
2 姐夫係水警（但同時叫人同佢分享發夢細節）
3 個樣有執過（但當妹豬問佢美容美髮心得又叫人唔好搞咁多野）

39: 「呢幾年間我學會（識）將網絡上嘅工作同私生活分開」

Also 39:

Me:

得閒開樹窿同啲3鳩屎一齊盡訴心聿情、一齊分享自己今日痾咗啲咩靚屎，依啲係工作唔係私生活？大佬我驚講多兩講下次佢會影埋啲屎po出嚟

三鳩真係好撚蠢
次次見個post靜靜地又衝出嚟

幫我地推post

Sorry樓主手指短唔小心禁錯左負皮左
幫你推post謝罪

趁rich woman 出海

浪費咗我寶貴嘅3分鐘去睇呢篇垃圾
三鳩蛆你夠膽講黑警落地獄唔撚夠膽講死全家呀？
你咁撚黃咁撚愛港
光復香港時代革命五大訴求缺一不可 有無講過呀？
無人有興趣分析你d「陳年舊事」除非條友犯眾憎到極點囉
你咁搞笑去怪d人得閒去屌你而唔反省下自己點解咁撚黑人憎？
整容隆胸無問題呀 宜家係話你整撚完扮天然仲要鼓勵大家唔好整容欣賞內在美
虛偽到仆街
一個人到底幾仆街先會令識親你嘅所有同事同學朋友 全部蜂擁而出咁爆你料？
不過呀馮小姐你宜家身邊又DJ又明星 d普通人邊配得起做你朋友啫
宜家唔撚止要斷你米路 仲要全方面收鳩你皮
痴線西同Ta姐都夠膽惹
你今鋪真係睇路啦馮葆琪

利申 年輕過三鳩好撚多的居港港人

美化自己整容但又教人唔洗搞咁多野扮靚。膚淺？

篇野打完唔proof read 下 先出 膚淺啲，又錯字又錯logic, 三本著作，am730專欄 - 作家

Ta姐幾時返黎啊？

其實年齡同有無錢，同拆穿佢虛偽係有乜嘢關係？

中年rich woman, 中年有錢女人咪得囉，rich womam又特登用英文，又唔係特別順口，點解要咁寫？

仲有點解係單數woman?

39以負皮代替hello 向我問聲好，感動
咁你即係有冇整容啫，同程仔話係壽司店識係咪又係假架？用負皮話我知啦，禁一下負皮就代表:我39J係滿口謊言嘅大話精啦
我唔撚係呃負皮呀，我個負皮淨係俾39架咋

好似去一星期

佢叫Fung Ansker葆琪？

btw🤔 自己考慮嗰個story拉上去係咪立場個網黎 係既話都還好嘅

臭閪界KOL

原來佢同佢老公係工作伙伴？仲以為個啲係佢私生活添。佢成日出post講佢同佢老公架啵，好亂呀媽

同埋，用返佢睇嚟愛港對佢嚟講真係「網絡上嘅工作」。所以只會上網用愛港收割光環，講得好好聽咁叫人有嘢幫手搵佢，實際上就當然

佢叫班妹豬唔好咁在乎個樣 程仔係鐘意自然既佢 跟住背後瘋狂細汁 汁完靚左就打個飛機文叫人唔好咁在意自己個樣 同班盲粉圍爐下自己有幾咁天然美媽呀 好想嘔

用返佢嘅logic，睇嚟*

三奸蛆

工作伙伴咁佢同程仔所以嘢都解得通

頂 隻貓..... 同個貓acc

好心啦 有事 就扮 公私分明， 無事又貼曬啲私生活出黎俾人FF佢同啲 DJ PR圍威喂

跳出 跳入 跳出 跳入

比人屌先po啫 又戴哂頭盔咁

可能佢自己都冇讀書

原則上嚟講中五畢業都算有讀過書嘅
中五畢業嘅才女，大作家

人地有出席嫁，係唔post 文宣又帶定十個頭盔先出而家先講黑警死全家
不如睇哂個to do list 先出文啦

大家黎個update
三家to do list:
[☑️] 轉發文宣
[☑️] 捐錢畀立場
[ ]「五大訴求 缺一不可」
[ ] 「721唔見人 831打死人 101槍殺人」
[ ] 「光復香港 時代革命」
[☑️ ] 轉發petition link
[☑️] 交代姐夫係香港警察事宜
[ ] 交代6月嘉里廣告事宜
[ ] 向讀者道歉曾隱瞞姐夫係香港警察 導致followers冒險同佢分享發夢嘢事宜
[ ] 交代整容事件 以及向前同事「闊條麵」及其他被公審人士道歉
[ ] 交代隱瞞婚禮化妝師Emily Fung為自己家姐 為無利益申報而致歉
[ ] 交代自焚論 並為自己不當言論致歉
[ ] 11月凱旋歸來 為港捐軀

追po 39J，幾時回應6月疑似嘉里酒店廣告事件呀？咁耐提都唔提下既～

未諗好點兜

佢只係講黑警落地獄咋同埋，永遠會記得佢話怕小粉紅叫人將心比己，仲有話唔係老馮

想攞光環唔係唔得，不過唔好拎完又唔做相對既野咁囉仲要開頭明明好型咁屌柒人。

無人話過無做雞，唔好自己抹黑自己博同情

你地唔好再吊39姐吊英文啦
Let’s stop talking about 39J’s English

39J: 「現在我們向前望，大家不要再糾纏我當時的說法」

龍門任佢擺

笑死 呢個都要推

應該係
Let’s stopping talking about 39J’s English

成日吹奏完洋腸又包底扮唔係踩港男
轉個頭咪又係叫人脆皮腸

屌你啦
你全家都係狗啊

39 logic:
嘉里酒店我無股份，我返香港佢sponsor我酒店，我出返佢公司名

唔記得用39glish tim

既然有去 點解上個澄清post點解唔po出黎
隔咁耐先po

要符合佢ABC嘅形象
同埋話人地學歷高又點，係串緊你扮自己讀HKU呀三鳩蛆

疑似39啲on9 friend衝出黎柒

分分鐘只係經過影張相就走

因為去咗一次就驚俾小粉紅影大頭了

三鳩真係同路人嚟㗎

盲粉邏輯：
三家姐都係要搵食姐 犯法呀 (心心emoji)
Love and peace (心心emoji)

響瑞典咁遠都咁驚，咁仲返唔返黎香港好啊？

張圖係佢自己既咩？

39即刻unfollow咗個eletrosphere 真係mon得好貼

人地影嘅 btw 右邊米色褲鬼佬係程仔

俾人質疑咁耐，依家就post張背影圖嚟話自己出過去，借啲易讚自己低調，唔會搶光環

三鳩返香港就係為咗繼續扮同路人cap水搶光環啦

成日自相矛盾

MON PO 39J
SAY個HI呀

喂呀 下次佢post吓瑞典文囉，話哂住喺嗰邊咁耐

濕鳩扮知性我真係笑而不語呀

去左人西個page見到呢篇野Anita

大渣好，我已經身在印尼Ambon，馬上要出發作為期一周嘅潛水之旅。11月係鎚頭鯊聚集响班達海嘅季節，今次嚟就係為咗睇鎚頭鯊風暴嘅。未來一周都會住在船上，船上話就話有網絡，但航行在middle of nowhere，網絡都未必work。

三鳩姐，你係咪覺得呢個禮拜終於可以鬆一口氣呢？咪玩啦，我邊有咁好死唧？嗱，我已經提前寫好一堆post，set好哂由星期一開始，每日發佈㗎啦！至於每日發佈時間，今次唔玩2200了，改玩1000。點解係朝早十點？因為香港朝早十點，係瑞典零晨四點。等條三鳩一係冇得瞓等到四點，睇吓自己又有乜黑材料被爆；一係就入睡前心慌慌囉囉攣唔知第二朝起身會見到自己邊單黑料。係咪好陰毒呢？我呢招叫以毒攻毒，專用嚟對付啲食人血饅頭呃光環、叫同路人自焚、串通親家姐唔利申賣廣告、因為一個英文名開名欺凌前同事嘅陰騭KOL嘅。

豬隊友真係一個都嫌多

Mon po狗: 點兜好本身打算則則膊扮無左件事

咁佢做咩仲成日問身在瑞典有咩可以做咁矯情？

In Ta姐 we trust

TA姐

最開心係見到平時會買三奸姐書同去佢簽書會嘅朋友
今日like咗人西個post
希望令更多妹豬醒覺

三奸姐一路好走

Mom po9: 如果我公開放參與集會既相上social media, 日後仲接到廣告既？同埋咁公開行蹤，「對家」小粉紅放我上網，就更加無KOL運行啦我仲想接大brand嘅ad架，我咁international

寫「愛港」同「關心香港」就唔同啦，PR同客見到都無事

又比腦殘飯屈 暗戀佢老公

你老公真係唔係筍盤

Sorry 程仔真係唔係咩筍盤囉

大家唔好咁啦
程仔係俾三鳩擺上枱吹大咗
佢都係受害者嚟

等緊39J post佢老公對佢嘅情深鼓勵

岩岩先發現俾佢block左我
但係我一句粗口人生攻擊都冇
只係話佢冇避嫌有問題
咁就block左我同埋del曬我d comment
真係好想去佢d簽書會問下佢係咪覺得唔避嫌冇問題

仲有回應小粉紅影相 叫人將心比己嘅言論。

前同事真係好慘，己所不欲勿施於人啦39！

我都有見到呢個comment
真係痴撚線
唔係全世界都好似佢哋咁一生人以食洋腸為榮架反佢就係暗戀佢老公咩logic

你係咪中意左程仔好耐

39 fans are so funny

其實成日借sell自己嘅另一半而自我抬舉，三鳩都好無自信啫，又虛榮

咁鍾意外國醫生，就去做護士囉，歐洲對護士需求好大，因為好多歐洲人都唔想做，所以做護士移民歐洲勁容易，又可以成日望住啲醫生呀

利申：唔係護士，但喺歐洲，有留意新聞

講大話 死唔認錯咪就係問題囉 死臭閪

想嘔 真正死港女咪呢啲

臭閪真係一世架

盲粉真係盲粉，果兩句都無咩嘢啊，咁樣叫抨擊？

本身以為個post 就來沉多得佢打篇鳩文大家繼續追擊垃圾三閪j

講唔掂就叫人走

唔好比佢停

我就係一個曾經買過佢書嘅戇鳩

《願你依家會懂的39 7事》

11月簽書會可以力sell呢本，肯定大賣到加印再加印

新著書名都幫你諗埋啦
不過今次既作者唔係你

我都係

幫自己家姐賣廣告唔利申
仲覺得自己冇問題
點解39可以咁厚面皮？
仲要啲盲粉都覺得冇問題

頭先有個做 marketing 都話佢今做真係唔啱啦
身為kol但d粉真係覺得冇問題

啲盲粉仲話冇利申唔係犯法
睇黎係真心on9
冇人話過佢犯法呀大佬
身為KOL賣廣告唔利申係冇職業道德囉

Push 佢幾時收皮

呢條Eunice Wang做乜鳩？
曲線認睇親三鳩page粉都係無腦加粗俗？
D護主盲粉真係笑撚死我
三鳩蛆心諗：柒少陣當幫忙啦屌

精選留言 係人西gp見到 講得好好

Cctvb

回應返39屈我係其中一個「瑞典居住嘅港人而要狙擊佢」言論
無啦啦比佢屈，啱啱諗返起係因為我喺上個po分享喺stockholm旅行嘅所見所聞同餐廳名勝，提過下我嗰次旅行會買餸返apartment煮飯

拿，我就唔似39咁去歐洲短trip都話悶，我次次旅行都係深度遊，為求感受下local生活，所以住開apartment，極少住酒店

咁樣旅行法，自然可以up得出瑞典有咩好去處同人文風景係點，唔似39咁，住瑞典但乜都講唔出

次次都好似班小粉紅咁，人地講真話就亂扣帽子，話係居瑞港人，又話係私怨

屌你啦都on9，喱個post啲巴絲一定係居瑞港人同本身識你先狙擊你咩？明明成個post勁多都係前39粉同埋睇唔過眼嘅巴絲

你自己有問題仲諉過於人？

呢啲要推

條友智商有無50

睇到D盲粉留言，人都癲

好L 7呀佢，打遍咁長既野。連認下整容都唔敢，又話麻甩做自己，扮咩L野天然姐39姐

高級黑vs低級紅

千錯萬錯，都係別人既錯我見猶憐呀～

Btw 39J，你比人爆疑似買貓扮「領養」單野，係丹麥港人提出質疑架睇嚟全世界既人都狙擊你

全世界都唔鐘意我！又蝦我！！

39J

佢下個澄清post可以話「居住喺全球不同角落嘅港人」都要狙擊佢
夠慘慘豬可以比盲粉圍爐

始作俑者：瑞典港人
推波助瀾：中年rich woman

然後最後connect咗歐美港港人
三鳩蛆好嘢

咩學識公事同私事分返開乜你當初開個page唔係就係要分享自己既私事比世人聽咩，將分享私事再變成公事咩？咁究竟「愛香港」係公事定私事... 好亂啊

利申：曾經有買過佢第一本藍色封面既書

始作俑者係佢自己
無料講大口呃光環又黑心嘅KOL

真係有好多小妹妹中咗伏 同佢講發夢嘢
無論啲KOL表面上做到幾好 始終都係陌生人黎嫁 比啲戒心呀大家 唔好亂講嘢

諗起大佬B

樓上個書名 願你一早會懂的三鳩姐柒事
可唔可以大肆宣傳呢個名？
好撚正

39自己咪居瑞港人

D盲粉一定話 無人叫你同陌生人講發夢既野 有風險自己預左
轉個撚頭就話三鳩姐係大家既朋友擅長做大家樹洞
哇 同自己偶然一樣 鐘意自打嘴巴

呢樣野真係勁卜街 乜都唔利申 間野 家姐 emily既又唔講 自己身分敏感又唔講 全部都係比人爆出嚟先講
又dele晒所以講事實嘅cm

成篇文毫無邏輯可言 好亂

想睇

屌柒佢唔利申
班盲粉又話咩洗撚同大眾交代祖宗18代
大佬呀 你地偶像kol黎 用名聲黎食飯
唔信佢地個陣無份係到八卦黃心穎搓撚左許志安個袋幾多下囉
你地唔撚屌柒香港人？唔屌個d侵犯黃心穎個D人？
公眾人物就有社會責任架啦

只係證明三鳩神憎鬼厭如果自己無嘢，又點會有咁多以前嘅同學同事爆你啲衰嘢嘅

根據39J既思維，「愛香港」同「老公」都係公事。

有冇人推爆佢
幫39J諗得好辛苦諗爆頭

新書名

《願你依家會懂的39J 7事》

屌啦星黑警係親戚仲叫人同佢傾，屌佢老母臭閪公屋出身根本冇問題，公屋出身自撚卑扮人上人又鍾意批鬥人先係問題。

佢喱句sexist到仆街
點解一定要用男人錢先買到iphone？
馮Ansker葆琪女士 唔好以己度人啦

用返佢嘅說話回應下：
「依家已經2019年，喺連港豬都經已覺醒嘅年代，點解三家姐會冥頑不靈，覺得女人一定要靠男人、洗男人錢嘅方式去標籤所有女人？」

笑死 原本個po都沉沉地
三鳩一出po 又多番人討論
多謝三鳩幫手推po

佢都唔想咁快冇 noise

我覺得將呢4個po合拼一齊 可以出呢本野啦

快樂雞 LMAO

從39J既 社交平台 與 著作 中 尋找 真心

支持 一齊夾錢出書
再拎去簽書會俾佢簽

係佢眼中佢自己係independent事業型才女黎架
屈佢既人一定係冇用靠男人洗男人錢既八婆黎
但明明佢自己先係

明明大部分狙擊佢個D 都大學畢業
唔明佢憑咩話人妒忌佢
妒忌你個下巴太似水餃呀？

三鳩蛆潛水個post就沉
三鳩蛆上水反擊即刻推到就嚟第五個post
你一出現就狙擊到你收皮為止
呢招鬥長命點睇都係我哋著數
馮葆琪一路mon post 一路嬲撚到瞓唔著
諗起都過癮
因住爆血管呀臭閪

可唔可以貼多次佢點扮hku畢業
搵唔到 想笑下

39 又要扮唔care，但又沉唔住氣谷住谷住
佢點會忍到呀
唔知佢有冇同程仔訴苦呢

我都係
仲要買齊3本有簽名
呢排諗緊自己點解咁on9

佢解釋到咩？

用 39glish

+1

下個post擺落前面？
長到仆街
定sub咗為何斯德⋯三家姐 aka瑞典人妻？

全部都好精選好難取捨

條友係咪有妄想被逼害症定講太多大話痴撚左線呀！之前就話人酸鳩佢字母都唔識多隻都嫁到洋腸，老公個樣普普通通又幻想任何同佢老豆講野都想鈎佢老公，宜家又幻想人地造鳩佢係臭雞。

塔姐個度同你ig dm我唔知，但我夠膽講由痴線閪到家陣公海Season 4，我真係唔覺有人直接話你臭雞，你要咁有想像力我都吹你唔撚脹。

大佬，唔係串你讀得書少，我係睇唔起你一d廉恥同道德低線都無呀 (well.. 有就唔會開口埋口講性愛，同仔車震都覺得係光彩野同舊同事share la)！臭雞依d字眼，你聽得最多係由警蛆把口講，一個女仔好人好姐竟然自願扣上污名再用依兩隻字大造文章，妄想被迫害，你知唔知個醜字點寫呀！

仲有！你channel 咁多妹妹仔followers, 真心收下你把死人口唔好教壞人喇。開口埋口都無句好，永遠都係先屌柒人自己唔會錯，次次都用扮弱者扮被人蝦依招黎製造話題。2020都黎緊喇，唔好再係度製造依d咁膚淺嘅女性形象喇。女人is more than 弱者，防止有人鈎老公同好似你咁無知識又終日無所事事架屌你

我宜家就用緊自己錢買嘅新iphone審判你啊39蛆

其實想同三鳩蛆講呢
你千辛萬苦打左篇濕鳩文出黎
話人屈你做雞，仲寫埋咩做雞公式出黎
首先，做雞個公式好簡單，就係賣淫
所以從來都冇人鬧過你係臭雞
最多話你送上門、陰道移民
至於你既出身同有冇整容
其實本身都應該冇乜人care
但後尾發現原來你整完容但又叫妹豬唔好搞咁多野愛自己
中五學歷但又扮讀過Hku
蛆夫係棄屍水警但又做樹洞唔利申
全部都係關乎你既人格
一個講一套做一套 咁冇原則既人
都仲可以出書同無知妹豬講人生大道理？
仲可以收錢賣廣告同寫專欄？
你可以靠社交平台出名
社交平台一樣可以做低你
繼續死撐啦三鳩

ig對上三個post都係得2000幾個讚好，一定急撚死佢啦
仲唔衝出嚟挽救咩
呢個世界仲有咁撚多戇鳩盲粉真係冇撚得救

同啲藍絲屈人收錢出街一樣
你自己要靠男人養唔代表個個都靠男人養

你有你陰道移民，我有我專業移民
唔係個個外國西都要靠洋腸埋單先過到嚟㗎

IG engagement 又跌啦

佢有心呃大家、build up 一個咁嘅形象無非都係想有人落搭，中計都唔出奇。
只可講句年少無知，依家要學識帶眼識人啦！

39: let's talking about that middle-age rich woman

嬲呀大佬！佢自己都係女人，我真係唔撚明佢點解成9日貶低女性到好似咩都係要依附個男人咁。
大佬，我唔係呀！同個佬AA制，d貴野我從來唔會比佢買比我，我自己都有能力真金白銀支持自己生活，完全唔需要靠個男人任何野wor

無cap到 無咗啦
上個post有提到39影hku國殤之柱扮嘢

39自詡為雞，然後屈鳩ta姐同痴線西
好撚好嘢
一撚定會繼續狙到你仆街

好撚柒

本身前綴想用佢消費Sulli單嘢
媽呀依家好難揀

究竟個人幾低質，先會起個題做《臭雞方程式》最好笑係，一直狙擊佢既都無話過佢係雞，咁撚樣屈鳩大家都有

39先入為主

佢係咪覺得自己行到 《低俗笑話》路線
最恐怖有班盲粉稱呢d為 「麻甩」嚟架
39J唔講粗口的

三鳩化身張建宗 話之前既野算呀 叫大家向前望呀

39J好中意用呢招 以前既野就算啦

咁你又咁介懷你以前啲同事

之前睇佢廣告果陣都覺得呢條女個樣怪怪地，
原來係整容其實整容唔係問題，但問題係整完都咁樣衰
利申：冇follow開本地KOL，唔明有咩好睇，特別是呢d冇內涵，打晒粗口懶好笑嘅八婆

cls

我bf都係鬼佬黎，人地話我食洋腸我都唔介意，
因為知人地講笑，就算唔係講笑咁又點，咁我又真係食洋腸
同埋我bf都係專業人士黎，唔明點解要特登開個fb/ig周圍同人講囉少少野都要拎出黎晒命打飛機嘅人真係好可憐

CLS 影射完瑞典華人（仲要係有私怨）做佢，人地理直氣壯走出黎 拒絕俾佢抹黑。佢無啦啦 講以前既事就算？ 無撚野呀？ 你自己都話瑞典華人圈細、抹黑人蝦你之後，人地當面對質你扮大方？ 誹謗黎架

大把痴線絲有你啲19 story 圖，係要屈番瑞典華人， 真係唔知邊個想做低對家

低質就真
好嘔心

佢應該mon po發覺原來唔同地方嘅香港人都做9佢
依家就急急腳回應返 想大家就咁算 唔好再攞舊事黎屌佢

睇到呢幾日39 d post like 嘅人數
就知佢今日狗急跳牆
但下下狼來了呃like 係唔可持續
只會越來越多人知39柒事
Kol 本身嘅市場咁大競爭
一雞死一雞鳴
整容扮天生麗質 仲叫人唔好搞咁多嘢
又扮hku 學生
柒得過你呢
好心咁多黑歷史就唔好發明星夢啦

exact7ly
比人當面罵食洋腸固然係對方衰
但一個人點反擊／處理 先show到自己bg同eq

其實佢老公知唔知道成件事
鬼唔望瑞典巴絲同佢老公講哂成件事然後佢老公話要簽紙
到時冇左個醫生老公我諗佢真係要番香港做三哥阿姐

人哋冇話三鳩已經block左佢
而係叫三鳩去block佢囉
我懷疑條仆街一係嬲到痴線一係驚到震一係就理解能力零分，所以先至會咁樣覆人
睇到佢喺度急狗跳牆真係好開心

西女人

屌你老未諗住繼續食下花生
點知嬲到我仆街
而家自己depression食緊藥
del撚左ig無睇到佢story
見到po已推 諗住有新花生食下
點撚知原來佢係到消費情緒病
我屌佢老母啦
我幾撚辛苦都無撚出過聲啦
佢好人好物係到無病呻吟
我屌呀
幾年前我仲好鐘意佢 買左佢第一本書
屌我而家好撚想燒左去算
點解我之前會咁傻

真係睇到好嬲..點解仲可以有咁多盲粉

絲打支持你

三鳩係有心營造假象嘅，比佢入到係佢衰而唔係你唔好

多謝絲打上水留言

絲打我地係度
有咩事一齊頂
我都係前三鳩粉
最緊要而家令其他妹豬睇清楚佢

好耐之前已經有跟開佢
因為伍公子推薦既
伍公子好似同佢私下幾熟?
無其他意思,我都無乜留意佢
不過記得之前佢好少出樣,定完全唔影樣
我就當睇下故事,近排(1-2年?)
開始係咁show自己身材/樣就無乜睇了

佢算係有心人裝無心人
唔好怪自己
一齊係度大大力避鳩佢

屌 先啱
手殘打錯

收皮啦佢，佢成個tone係「我而家好大方原諒你呀」。

客氣啲？上幾個星期佢仲好撚串架喎，叫人做到KOL先同佢傾，又叫人自焚。扮左兩星期humble，而家又扮唔住，仆街格又出返嚟

好心啦，成30歲人仲成個小學雞咁。讀得書少唔係問題，問題係你唔讀書又要扮哂好叻。無咁大個頭，就咪帶咁大頂帽啦。

又要吸黃絲fans，又要怕得罪PR同未來廣告客戶。你啲自以爲聰明既伎倆，已經比痴線西睇穿哂你啦

人地大大方方出黎認左係由佢開始又點？其實邊個發起先根本唔重要，搞到今時今日咁多人討論只係因為依個人仇家多犯眾憎，若然未報時辰未到。
依單之前有好幾次有人post 係痴線西但炒唔起只係因為未儲夠料。如果發起人無的放矢嘅，你覺得可以有本事由痴線西（51）炒到宜家公海開到第4個post 都仲有新野爆緊？
有幾次當我feel 到個post 好似開始沉沉地，怕今次又會比39J過到骨個時，39總係會及時出現神助攻。有時真係唔知佢係日日屈係屋企屈到癲撚左，定係佢根本完全唔care 自己形象總之有人講佢就中意，因為咁樣間接幫佢諗到話題去出post

條39J同啲盲粉覺得好正架。 之前又叫人尊重啲，唔好拎身體部位嚟講，而家自己就講「做雞」又盛。

瑞典文同英文已經唔好，而家仲中文都解唔到

撐住呀 我以前都以為佢係正常人

其實依類人格係咩心態
有無人可以解釋下

Push

Fact checked
呢個eletrosphere就係之前嗰個on99 christopherlun
即係嗰個話人狙擊佢主人係因為無能力做kol嗰個on9
嗱係咪衰呢 下下衝出嚟
依家做咗condom俾主人用完即棄

點撚樣呀？乜唔比cap㗎啲story?
你啲story咁精彩咁好笑，我唔cap嚟同啲friend開心share 嘅話我過意唔去囉！你估個個都識你有follow開你㗎咩

仲有講多次： 我係年紀細過你嘅居英港人，
唔撚係你啲咩又老過你又一樣寫blog嘅假想敵

不過我唔介意你叫我做師妹去扮hku grad嘅

咪係囉，多數講笑，就算有心話你咁又點
咁只係代表依個人同何妖一樣都係小學雞同唔識尊重人
依啲真係得啖笑
我唔會介意人咁講我，亦都唔會屌番人哋食脆皮腸轉頭囉

跪求連登之友可以分享ig cap圖俾我欣賞，我好想好想好想睇呀有好野唔好收收埋埋喎

痴線西46我只係輕輕問吓佢係咪真係出咗去都畀人屌分化撚
由嗰陣開始我就知道我一定要有證據去支持自己嘅睇法，先可以證明我冇睇錯人

大膽假設 小心求證 cheers

我記得佢，好撚臭串嗰個chrisopher撚
哎喲喲做咩畀39姐unfollow ？

有曬圖都話屈佢，又顧左右而言他

部分精華圖係之前個3個post都up咗

召喚大神俾我重溫「傳說中的HKU師姐39J」ig cap圖

經過下都叫出席啦，以佢做habitual liar嚟講

Molamola 同啲黑警一樣要做condom啦

又話冇去又有去，到底有去定冇去

今日39篇嘢真係搬晒龍門
明明係自己整容想上位 刪除晒所有舊朋友舊同學
又話人地同你冇聯絡
又話變靚冇問題
嗱... 大家講左咁耐
你係真係唔知道自己個問題係咩定係扮唔知呀
你之前扮到完全唔care 外在㗎喎
話有內在就得 又話自己似薛凱琪 天生麗質咁
完全唔洗搞任何野
比人踢爆整容西到冇得再唔認嗰陣時
先來講變靚冇問題
變靚真係冇問題 個問題就係你好撚虛偽

為左留住d 盲粉咪有去囉
為左留住d米飯班主Sponsor咪冇去囉

冇啵！好似好耐之前？
我只係cap哂佢大部分6月中開始嘅虛偽post
嗰陣都只係對事（口講好撚愛港又成日呻冇嘢幫到手）唔對人（閪格）
佢真係以為個個都私怨撚⋯
39唔好再屈我please

啱呀。
有啲人學化妝變靚，有啲人想一勞永逸走去整容。
從來都無人講過變靚有問題，亦都無人話過佢唔可以整容⋯⋯
問題係佢整容整到面目全非又要扮天生麗質叫人唔好咁在意外在，但係俾人踢爆就話人唔俾佢整容思想封建，龍門任佢擺。

回帶，三鳩進化史

利申：用緊自己買嘅iphone、後生過三鳩蛆、好滿意自己個樣，唔會整容，但覺得整容無問題、會努力讀書增值自己、唔需要靠寫屎尿屁做愛文章上位做kol嘅居美港人。

Sorry 我個利申有啲長，一次過講曬希望三鳩蛆唔好誤會我妒忌佢。

其實，出得ig, 理得係story 定係post, 會有人cap係一啲都唔出奇，三鳩咁大反應做乜，點解會覺得人地有心裝佢？係咪覺得出文宣嘢喺story 就搏無record 留低，將來返到香港就可以繼續食兩家茶禮，一面扮手足，但又一路做kol cap啲品牌水？

勁身有屎

喂呀 喺三鳩同三鳩粉嘅世界，所有人都係妒忌三鳩架

絲打喺咪打漏咗自己對程仔無興趣呀哩樣一定要利申

丫係喎，唔記得咗

利申：有俾外國人追過（唔洗自己飛去外國食洋腸），但係覺得港男世界第一

對於整容，我真係覺得2019好正常
你有冇見啲人屌鳩yaki整容？
係都係屌佢教壞細咭姐
而39整撚完，竟然仲可以打埋依篇講八畀婆嘢x扮撚哂崇尚天然嘅女人心經
媽呀，真係好嘔心好虛偽

朋友嘅朋友都畀你擺上台搬出嚟講
化名仲要叫周華健，我頂你、你唔好話我知你依個係compliment呀？仲要話人唔刷牙，真係多撚謝你呀！

冇開名但個人資料基本上清清楚楚，人哋男友咩背景、拍咗幾年拖、感情出現咩問題、佢整咗啲邊到畀你一一爆出，咁多線索⋯真係要畀人認到有幾難？
份人有幾撚仆街先可以講得出最後嗰句「華健妹，但願你早日尋回自己。雖然腮骨同條仔都無咗，但你至少要學識愛自己。」

講番正題，你口口聲聲係字裏行間講到唔鼓吹整容，甚至列出整容有四不、女人嘅價值唔係建立外表上（which我之前睇到嗰陣係好認同）但以上原來出自一個又隆胸、又打蘋果肌、又打filler嘅整容西女人，excuse me?你無撚嘢吓話？好假好虛偽我好想嘔。連yaki依啲妹妹仔都真過你

究竟39係咪24個比利？
已知人格
1. 毒撚39: 搭小巴唔敢叫有落
2. 慾女39: 最鍾意叫讀者睇av出火
3. 黃絲39: 6月「特登」飛番香港救命
4. 烈女39: 屌「能」你班hater，去自焚啦你哋
5. 抑鬱39: 好慘呀，「離開」先可以滿足大家
6. 排華39: 瑞典港人公敵，妄想全瑞典啲香港人都想做鳩佢
7. 才女39: 寫有3本著作，更曾榮登誠品書榜第一，疑似hku畢業
8. 脫俗39: 女為悅己者容係唔啱㗎，女人唔應該只係睇樣
9. 臭雞39: 依個係佢自己話自己，明明冇人話佢
10. 孤兒39: Emily Fung who?

唔記得咗利申自己純天然冇整容

追擊咗4個po, 真係越嚟越嬲
佢個回覆真係同林奠一樣咁無恥
扮同路人有貢獻但呃光環, 死不認錯,
抺黑全世界, 侮辱女人, 作故仔砌人生豬肉, etc
完全搵唔佢有咩優點

寫專欄又求其網上copy啲嘢就算, 又一文多用
最緊要係啲文筆垃圾到呢
我唔會當佢係作家㗎

做KOL？佢有資格咩？
瑞典文化唔識唔分享
美妝扮靚路線又唔係
連蝦仁炒蛋都唔識整
做樹窿就叫人睇四仔

佢啲盲粉豬咁蠢就算數啦
真不值一提

利申：
用緊自己買嘅imac覆呢個po
同三鳩蛆差唔大
唔算貪靚, 唔會整容
覺得整容無問題, 唔好扮無做, 本人覺得開心就得
雖然有啲爛口, 但會睇情況調節
喺外地做嘢一段時間, 然後工都辭埋嘅local港人
而家全職參加香港嘅課外活動
同男朋友一齊十幾年, 對其他男人無興趣

唔好屈我妒忌你呀三家蛆

Er ....er I’m not happy ... er many peopls hate me errr let’s talking about our dinner... er er I do it I do it

屌
D盲粉同二汪粉一撚樣
凡係批評佢偶像既，都一定係妒忌佢

最撚憎人整完容又扮純天然
然後又叫人唔好整容，留意自己內在美
我屌！好撚假啊

利申：整容咪整容囉，又要整又要學人猶抱琵琶半遮面，辣殺

好撚虛偽呀條臭閪
自己吹衰舊同事 摷返d陳年舊事出黎加鹽加醋講就得
人地話返你就話人地咸豐年前既嘢都拎出黎講

三膠蛆 冇人話你做雞呀 不過你要衝出黎認都冇計定係你自己暗啞底都覺得倒貼跟到去瑞典送上門呢個行為好似雞？
仲有黑警死全家都唔敢講 驚累到自己？定驚累到你家姐？

鬼拍後尾枕
連佢本人都覺得自己似做雞

根本自己都睇唔起自己
所以作咁多故仔出黎美化呢段婚姻

算鳩數啦。呢啲不知自省既人點會有抑鬱。
仲係度消費死人，真係dklm

唔洗咁嬲 有我地一齊追擊

冇錯 其實整容真係冇問題
問題係佢之前又叫人唔洗整 點整都唔靚 呢下先離譜呀嘛39J

我宣布
Let’s talking about
正式成為39glish既代表作

我真係好好奇佢係點同程仔溝通

佢又會話都叫左大家唔好毫無保留咁講
明明個責任係佢自己到
佢就覺得個責任係人地到

真心做marketing見到呢d KOL 都唔會再搵佢落廣告
連基本利申都唔識
要搵北歐KOL又唔係剩係得佢一個
利申：marketing JJ

返左黎香港更加無賣點

有黑警家屬已經可以死全家

好囉
終於有人追擊佢
平時咁撚扮嘢
以為自己真係好撚紅

Buzzfeed keith嗰啲樣lor
真係不了

話說早兩年 39姐既post出現係我d朋友既Ig story
初初頭好似都幾好笑
咁岩個期適逢書展 屌你 特登去100 毛個Counter
我男友問我要買咩書咁巴閉
點知逼到過去揭完 屌咁多口語又無聊 然後放低慳返

清朝髮線佬

話自己似薛凱琪真係人唔笑三鳩蛆夫都吠⋯⋯

樣，假的
格，衰的
文筆，爛的
學歷，lets stopping talking about 39’s 學歷

真係唔知有咩賣點

Lets stopping talking

哦！原來sell英文差！

We do it we do it, let’s helping 39 諗下下一本書點寫

推啊屌
佢真係博上位博到冇晒道德
滿口大話
見人講人話見鬼講鬼話
痴線

佢仲未敢覆佢姐父係黑警仲呃鳩人同佢講發夢
仲有叫人自焚同買貓扮領養呀

笑死我
好陰毒好仆街呀

但我中意

係有粵文寫作呢樣野 不過三鳩j寫嘅係垃圾

一句道歉都無
班中伏小妹妹慘到

作為facebook ig status 類別垃圾級散文嘅教母，佢分分鐘覺得自己係開荒牛，站在潮流尖端呢

佢下面有張相話程仔希望第時個B要似媽咪啲眼耳口鼻同似媽咪咁聰明之類嘅嘢，但佢啲五官原來係假嘅，學歷得中五又要扮HKU grad，好彩個B咁耐都生唔出啦，全部都係假嘅你叫第時個B情何以堪

諗起呢張相
不過三鳩蛆好啲嘅 起碼係混血b 可惜仲未生到

真係人唔笑狗到吠，佢哪來的自信覺得自己係聰明定係佢聰明定義同常人係唔同？真係好難想像一個人自戀到咩地步先會話自己似薛凱琪同話自己聰明？我真係驚程仔同佢生左之後要拎個b去做DNA test

總結3鳩姐覺得針對佢既人既特徵
1) 妒忌3鳩姐天生麗質難自棄
2) 唔抵得佢似薛海皮
3) 唔抵得佢有洋腸清朝頭裝既老公
4) 唔抵得佢係醫生夫人
5) 明戀暗戀單戀程仔

可能3鳩識既薛凱琪同我地認知既薛凱琪係唔同人呢
你知人地係用3's logic諗野架ma

who？

瑞典集會有三次 去左一次
一次話自己病
一次話自己唔係瑞典喎

Well said well said
呢位阿姐幾有見識

經歷 偽造的

腦，不存在的

每次睇到絲打嘅comment都
要定期推

圍繞住 佢個殼同佢老公
當佢真係天然美女
當佢老公真係成個Martin Wallström咁樣 喺瑞典做醫生地位又高到神咁樣
佢人生值得自豪嘅事：外表同伴侶

好撚可悲
更可悲係 佢個樣係假 仲要整完都好平凡
然後個老公又無佢講到咁巴閉

繼續推
真係不能接受佢有兩本書係誠品top10
唔可以比呢啲垃圾偽作家繼續呃飯食呀屌!

咁點解去咗嗰邊咁耐都唔學Swedish

Ansker 姐 我勸你咁大個人就咪咁撚on9啦
平時講野幾咁刻薄 又唔知自己無料扮四條
好喇 依加比人拆穿你塊西洋鏡 就話前事不計 想當年都係年少無知

Cyber bullying依啲topic中二就教過啦 你唔好同我講二十幾歲人都唔識依啲道理
口講就話自己比人bully幾慘幾慘 轉個撚頭就叫人rich woman 滿口歪理 日鳩日都企係道德高地度話人 又唔睇下世界港人因為咩原因而憎你

與其日日mon人西同連登 跟住個check list逐個反駁 倒不如學下點做家務點融入瑞典社會啦

不過點你都唔會化 如果唔係都唔會開到post4啦 你咪繼續你嘅「敢言」「直率」 大家只會令你啲黑歷史公諸於世 睇下邊個驚啲

好好笑 24個39

24.39

好似有學但唔知學唔學得成

Swedish嘅世界太渺小 唔適合39喱話大作家掛

佢前排仲講緊自己啲swedish好差
但住咗Stockholm成4年 有心學依家一定好fluent
因為for English speakers黎講 swedish係幾易學
尤其好多字同英文差唔多

佢唔係English speaker啦
又let’s talking又I do it

佢自己話係程仔「威迫利誘下」有學
好似都有上過瑞典文班但不了了知
結果係點有眼睇
佢真係好愛佢另一半

即係咁講 有心就咩都唔會難

睇左佢fb個回應
仆街三鳩蛆啲態度同語氣勁撚閪+惡
明明勁心虛+驚到瀨屎+好撚嬲+唔忿氣
以為而家大聲啲講野夾雜粗口,真理就喺自己到
佢啲盲粉同佢一樣咁戇撚鳩

盲粉：持反對意見一係妒忌39生得靚，一係妒忌39嫁得好
笑死人咩

應該講緊
勇悍 · 17
困獸 · 28
暴烈 · 34

我嘗試用兩個字sum up 39但真係一件好難嘅事
太多衰嘢

agger
我唔識三鳩+同佢無仇怨
但都草落佢唔少cap圖
應該話,係cap落好多睇唔過眼嘅kol嘅圖
你知啦story稍瞬即逝 有啲人又鐘意del野 唔留底點得呀
cap完再同志同道合嘅frd喺wtsapp一齊屌下恥笑下咁
唔需要覺得係人地特登裝你喎39

無啦依張 , 佢係港大入面影左啲景 然後加左幾隻字 類似係: 有無學弟學妹say 個hi 個時都無人知佢中五grad. 通常都係Cap 真係好柒既野: 屌讀者唔like佢ad, 開Q&A 拎專欄題材, 所以你見痴線西 開頭都唔係人生攻擊佢。

其實做咩又沖出黎啊，係咪見個po又沉沉地39 jer 你好乖啊跟住個to-do list黎做

你班死廢青～～～ 又唔讀書～～～ 又唔做野～～～

去北歐軟禁我都唔知有乜咁撚巴閉

三鳩到依家都無講過五大訴求、缺一不可

唔係一定要人表態，但三鳩係用本土cap水嘅，無人提就乜嘢文宣都唔post,只係出吓廣告或者自high文，咁係同路人咩

同埋話怕比瑞典小粉紅影相真係好假，幾多手足被打被影大頭都照出嚟行，係喺香港行呀瑞典小粉紅影佢，以三鳩嘅網上性格，應該直接開人拖屌柒班小粉紅至啱，點解會變咗lup水嘅

三鳩哩啲人，網上就兇狠，出到嚟就碌柒

你睇下咁多巴絲話係條街見到佢個時頭耷耷, 閃閃縮縮. 但一用social media 就好似有神功護體百毒不侵咁. 如果有一樣野我覺得佢形容得好岩就係, 佢真係一條毒毒

三奸蛆教大家認識何謂亞洲豬西，請點擊以下圖片

又話自己俾人喺瑞典歧視宜家又屌人亞洲豬西
成撚日都自打嘴巴
上網屌鳩人個d佢就自己做齊曬

呢個係亞洲豬西整容樣啦
話時話佢個張整容進化圖可以教哂程仔咩叫靚mk樣同整容樣，原來搵自己黎做教材，好sweet 呀
:點分整容樣？
39: I do it I do it

屌, 成日豬西前豬西後叫人, 自己咪又係整容西

喂呀 第二張相嗰廣告嘅位咁啱嘅，而且都係多咗100 人

用本土cap水，但講野含含糊糊咁，擺明想食兩家茶禮 咁撚無恥都有

呢個又係好好笑

我醜唔醜就見仁見智，但係起碼我唔似豬太郎。最緊要係我後生過三鳩（sorry 我都唔想下下講年齡，但係三鳩下下單單打打話人年紀大，嗱我學佢喳。）

「又想變正又無錢整容」，哦，即係死忠都覺得三鳩係整完容先變正嘅⋯⋯

「唔夠高做唔到空姐」，想問呢位施主瞓咗幾耐？2019年做空姐仲有身高要求？仲要係港龍喳喎，我識有人160都去做啦。

原來呢個世界係得空姐可以見識？見識過個世界係咪要好似三鳩咁小至甩一條頭髮，大至⋯⋯丫，有黑警家屬呢啲私事唔講得，都要擺上網公諸於世？

我喺紐約住Manhattan 中心住咗七年，日日都同外國人傾計，我就打唔出「lets talking about..」呢啲英文⋯⋯可能同三鳩傾計嗰啲外國人寧捨特別啦。

Any肥，我真係好酸阿三鳩又靚、又貼地又愛港又烈女又係醫生夫人又盛咁。
阿三鳩個package 咁好，真係全香港女人，唔係，係全球華裔女士都好妒忌。

最後，我真係好認同咩人就會鍾意返啲咩人，阿三鳩咁聰明又賢良淑德又盛，唔怪得佢啲follower 都⋯⋯唔知呢個三鳩粉識唔識整蝦仁炒蛋呢

笑死我 個語氣好似天然靚女咁
話亞洲女仔係亞洲豬西真係好撚侮辱
中5畢業屋邨妹扮中產港大畢業生
你明唔明大家唔係針對你低學歷啊
係針對你份人咁撚虛偽啊
俾你搵條鬼佬 以為自己人上人咁

嗚哇 ，無可能架無可能架， 一定係 忠粉多重影分身

此地無銀三百兩

咁佢係咪即係講緊自己

點解佢個Facebook會變成咁嘅

睇嚟39J真係好驚好緊張
就嚟冇PR搵啦

Same 岩岩見到都想問，以為自己上網有事但倫敦人西又上到

一個post令39一晚突然多咗咁多followers
果然係誠品華文第一大作家

如果唔係買粉，因為佢篇閪文而like佢嘅新讀書真係好撚低質

屌 原來所有like過反39 comment嘅已經比佢block咗
Cls 無留言 淨like cm 都出咗事

有圖有真相 啱啱一分鐘前用無痕模式FCed

原來係咁

屌，真？咁撚惡？
Also，咁撚得閒？
其實呢啲page 係public block嚟做乜鳩

應該fb issue, uncle bob都係咁

呢D光環撚係要清算

Sorry柒咗要認 啱啱發覺網頁版就無事

佢係咪蠢到以為開多個facebook account 同開個"連香" account 一樣咁難? 我係有心想瘋狂狙擊你, 我開多幾百個fb acct 都得, 只不過我無你咁撚得閒姐mon post 39

D 盲粉話我地網絡批鬥 公審wo
呢樣野我地邊夠三鳩姐黎呀？
人地2014年已經玩緊啦
咩亞洲豬西 容嬤嬤 闊條麵
邊個先係公審人個個？ 仲要Po出黎同你班仆街圍爐呀陰公
你地都有份參與恥笑架
盲粉 睇得三鳩姐都唔見得你地企係道德高地啦
黑警死全家 講就口號
燒到三鳩姐就話例外
收皮啦盲西 唔見得你地有幾憎黑警 有幾黃

如果三家姐見到呢個post 好想同你講希望你可以誠實面對自己，真性情唔等於句句粗口要麻甩開口埋口都提性，明明都提倡女性要自愛，珍惜自己價值唔好將自身價值建立於外表上，但點解你郁啲就笑人地個外貌又豬西前豬西後叫人？讀書唔叻唔緊要，咁咪由其他方面提升自己內在，但我諗三家姐你應該好proud自己係所謂作家又有個鬼佬老公，可惜嘅係其實冇咁多人會妒忌你希望你唔好再活係自己世界

無用架 三鳩姐自大到會覺得你唔認同佢就係妒忌佢
你地無外國老公！老公最多買部iphone俾你地架咋！

真係會逐個click入去block 佢真係好嬲呀

呢種心態好恐怖，不過都要有盲粉助長佢

But anyway第三次都係未上完逃學

仲要佢係唔使錢讀

講到要學瑞典文好委屈求全，浪費自己寶貴時間，佢係咩大公司CEO呀？d時間有幾值錢？

哦！咁d盲粉就會話 你一定係妒忌三鳩姐咁靚！

原來全部人妒忌佢就要咁做
咁點解無人狙擊薛凱琪既？

housewife都唔係, 所以佢time rate 係近乎零

狙擊埋豬太郎

咪就係 hku swedish大把人reg 其他u想讀都無得讀

佢仲要將成件事描述到好撚型咁
係咪有病呀
逃避就逃避
融入唔到就融入唔到
仲要係官方提供既課程
明顯想幫助班新移民融入社會啦
你都冇比心機去融入
唔好講到走呢d堂好有型咁先得架

屌，好心佢啦
不負責任加浪費資源
正一蝗蟲

真係教壞人
移民連最基本既當地語言都唔去學
一啲都唔尊重當地文化
照計佢又嫁左比瑞典人應該會學得仲快
佢慢慢斷送呢d機會
同啲中國人嚟香港住 唔學廣東話有咩分別
去住咁耐點都學識講啦
唔怪得人地問佢有咩地方好去佢又唔識
因為連街都唔敢出

出書嗰時就識寫嗰撚字

可以免費學瑞典文嘅話我都想學我語言撚嚟嘅

利申：三鳩我唔係住瑞典架，唔會妒忌你囉不過同你同一個time zone 鄧你晚晚mon post 辛苦

辛苦晒絲打同一個 time zone

屌 我都淨係like左comment都被block
用另一個acc上到

頂.. 用咁多時間黎block人好心就用啲時間黎進修下自己啲文筆啦39姐 剩係係度做埋啲八婆嘢 你都只係個活係螢幕後面既所謂kol咋

三鳩真係好撚無文化
美化自己，踩低別人，仲要轉頭寫上ig, fb, 出埋書教壞人

Anita 冇講錯佢
或者佢分分鐘仲衰過嫁去天水圍嘅北姑
瑞典蝗蟲39

痴撚線點解要合理化走堂呢件事？
人地走完堂自修返跟住用走左堂ge時間去更多事就話姐
你走堂然後走去酒吧飲酒？

但自稱瑞典媳婦
除左識wiki仲識d咩？

佢真係同中國嫁嚟香港，無所事事但想扮貴婦既蝗一樣。

佢地都係拎到永居之後，就返自己原生地，然後埋怨新地方有幾垃圾。同移民左去澳洲，但大大聲屌澳洲又高呼中國最好既垃圾無分別。

影衰曬香港人

真係冇眼睇 呢啲白痴都可以比人塑造成「作家」
真係一大侮辱

無睇過d書，仲有無其他恐怖內容？

39可唔可以唔好再出書？
唔好再浪費樹木浪費資源啦

我都想知

話咁快個post就爆，事實證明39J得到大家「熱烈關注」，佢何德何能？希望佢會出聲答謝大家！

屌, 無貨tim, 唔通連個天都唔中意我?

小女不才, 我跪

我投你一票

佢呢啲咩思想黎.........屌
最憎人做野半途而廢
就算真係唔鐘意/唔想學都唔好咁堂而皇之咁寫出黎啦痴線
知唔知自己寫嘅野真係會影響到人架(佢果d心智未成熟嘅粉)

我都唔係好諗到，但可唔可以提到佢抽精神病水哩件事？哩嗰真係超黑心

最想同三鳩粉講返聲

瞓醒未

三家姐節錄：堅持自己係岩既事⋯三家姐撐你。

Hi 39J我瞓啦，係post 5 度再見

早晨39J

Good evening 39J, 煮左飯未

瑞典新移民蝗蟲

最撚憎就係做埋晒啲蝗蟲黎香港會做嘅野
1.唔學當地語言
2.唔打算融入
3.淨係識得一味批評當地嘅壞處
4.唔返工做社會寄生蟲

呢句台灣紅人講得好中

屌放得上社交平台又唔俾人CAP
即係又要做雞又要攞貞節牌坊

如果我另一半係外國人
我一定會好俾心機想學好對方個語言